有幾多位手足係度等緊林鄭四點鐘記者會

前所未有咁凌晨開記者會
有咩要咁偷雞四點講
原本想訓覺
搞到好想睇下佢陣間噏乜

訓唔著

一定講咩強烈遣責 對佢地行為表示遺憾 有人令警察受傷

人肉錄音機

我
準備買m記

今日精神緊張咗一整日
好攰阿屌林鄭老母

係 好撚想睇下佢講乜垃圾

好多做緊美國同英國文宣 / 社交媒體嗰啲仲未瞓 law...

雖然估到佢講咩 不過都要等live聽

lm

本來就唔係好瞓得著
而家直情唔駛瞓

等緊

未訓

等等等

一黎頭痛 二黎訓唔著

人響外國, 等緊live

補充
佢係香港漫畫家黎
希望各位義士自行判斷
只係想俾手足多一條路行
總知大家一定要冇事

我，算係啩，一路做自己嘢一路等

九成九又喺度耍太極加廢嗡

叫記者朋友問點解隻錶係5點

其實好想訓
應唔應該依家訓四點起身

唔荒好嘢

我 想睇下佢可以有幾撚垃圾

半個鐘唔差在等睇條柒頭講乜囉好快姐

等緊睇吓條瘋婦又想講乜

係呢度辛苦咁多位文宣繼續捱眼訓

咪又係講廢話，唔通話自己劈炮咩

林鄭做咁撚多陰質野
睇住你第時兩個仔生仔冇屎忽

條柒婆實又遲到

訓唔到，明知佢會講乜都想聽埋先

想睇戒鹽
唔係訓咗

唔訓聽錄音機

齊齊諗下點令佢出醜
淋病話等間4點見記者（提供問題比記者）

本來呢牌都成日3點幾4點先訓到
依家好啦 4點有八婆節目 睇完唔洗問會嬲到頂都通埋

記者朋友！同我問下佢對唔對得住死左既三位烈士！三條人命為你條柒婆死啊！

遣責示威者
香港講法律 大家要用和平方式表達訢求
一定會追究

1:1.000001

噚日1點幾發夢出左然後岩岩7點走 依家有頭昏腦脹嘅感覺但為左林奠 點都要等埋佢

same

訓唔到 心口頂住頂住有條氣唔順⋯⋯

等緊。
依家嘅情緒，完全瞓唔著！

就睇個八婆up乜

同樓主一樣 比佢辣到想睇

肯定又講埋晒啲濕鳩官腔野

7點要返學好攰 發咗一日夢

我

唔好浪費時間啦

早d 訓

想睇佢講咩 訓唔著

雖然聽日要返工
但點都睇埋柒婆鳩嗡先

反正都對政權望已絕，內容有幾尖酸刻薄都好啦，香港四人幫可唔可以俾啲新意呀？

巴打咁你都係休息好啦

行左成日 好攰
但唔想訓

各位記者唔好再問垃圾問題唔該
錄音機直接落問

香港特區政府強烈譴責示威者以暴力方式衝擊立法會。政府呼籲各界人士保持理性，以和平方式表達意見。政府再次強調已全面停止有關修例工作。

咪又係呢啲 幫佢諗好稿啦
幾時請我啊屌

咪又係打官腔瞓覺把啦

雖然我都知道係講乜嘢， 我盼望渺茫嘅機會

仲等緊

又遲到遲幾多啊？

明知佢講廢話
但係又唔係好瞓得著
又想聽下同埋支持下記者

推 俾條8婆搞到唔使訓
利申 聽朝office hour 0830

就聽埋條8婆講乜野廢話

好撚攰但唔訓
條臭閪真係好撚多廢話

通常都唔會準時

等緊, 雖然知佢錄音機
但希望有1%機率佢會講下人話

林鄭：汪汪汪 汪汪

完全訓唔著好擔心義士 好擔心被秋後 又好慚愧
順便睇下條仆街講乜

幾辛苦都唔及前線嗰啲, 遊行完返嚟之後做鍵盤戰士....

不過爭取到美國同英國, 世界好多地方支持.... 之後件事就唔同玩法.

兄弟爬山 各自努力

就係睇下佢講乜 以為4點啲人訓哂唔會睇？ 天真到

投你一票

聽完會嬲到訓唔著，好似係

me too早餐

等睇佢放屁

其實明知道佢出黎廢up錄音機
又明知聽完佢講野會燥到訓唔著

但係我都仲係等緊佢走出黎
睇下佢點放屁

為左林奠 要等埋佢

真係好攰但擔心港島班手足又訓唔著，咁唯有睇埋條八婆講咩先

等緊
睇下佢有咩野要係凌晨4點先講

定性暴動呀果d on9野
仲識講咩？唔通同你討論真普選

呢幾個禮拜晚晚都咁夜瞓 唔爭在

外國 啱啱醒

想問問有冇新聞稿link

<0.00000000001 %

想訓都訓唔撚到,聽吓佢講乜撚野先

等

好撚頭痛想訓又訓唔到

突發！！！！特首發言稿流出！！！！

傳媒朋友，首先多謝各位咁夜都黎到呢度報導。
由琴日7月1號去到今日7月2號凌晨，有唔少嘅市民參加遊行集會去表達佢地嘅意見。我地見到絕大多數人都係和平、理性咁樣去表達佢地嘅意見。
不過，好可惜嘅係，有極少部分嘅不法分子，以極度暴力嘅行為衝擊警方，以武器攻擊警務人員，破壞公物。不但有人破壞金紫荊廣場旗杆，甚至係以暴力方法衝入立法會大樓，佢地入去之後惡意破壞立法會大樓入面嘅物件，包括塗污牆壁同打爛昂貴嘅器材。咁嘅暴力不法行為，已經遠遠超出左言論，集會自由嘅界線，並且演化為大規模嘅騷亂。
特區政府強烈譴責呢啲目無法紀嘅違法行為，並且會全力同執法部門追究呢啲暴徒。
香港係一個法治嘅社會，儘管我地尊重市民合法咁表達佢地意見嘅權利，我地唔會容忍任何違法嘅行為，更加唔會姑息以暴亂形式表達意見嘅人。
最後，後我想係呢度感謝同表揚前線嘅警務人員，佢地嘅表現克制、專業，令到金鐘一帶嘅騷亂好快得以平息。
特區政府早前已經暫緩左逃犯條例嘅修訂，我地會繼續努力為香港、為市民繼續服務。

頭痛到爆，但係完全訓唔著
點都睇完777廢up

就睇下佢又玩啲咩

瞓唔著

+1

聽日唔洗反工，睇埋佢個 pc 一齊研究點逐點反駁佢！！！

正一仆街冚家産！

本來都訓唔著
唔爭在等埋佢鳩up

dllm 阻我真發夢

明知佢講廢話 都要等
真係好犯賤呀我

諗住瞓 見佢4點開就等下 睇下佢有咩廢話又要講

Sameeee

大家頂唔到的話就係時候由我地呢D外國巴絲出手

你唔會起到身

約人4點 4點先出門口

我硬係覺得睇完佢講嘢會訓唔著
但係又忍唔住想睇佢up乜9

瞓唔着 想睇佢又講乜撚嘢廢話 但又驚自己睇完更嬲

嬲到醒曬

未瞓到
如果你地係想睇佢講野而唔瞓嘅人
你地可以依家去瞓

喺警總開記招，估都估到講乜。

強烈譴責，定性為暴動。

後生仔，始終唔夠人玩。呢舖輿論陣地輸哂，建制食花生，無驚無險又過一關。

我嬲到瞓唔着
睇到而家啲人開始割蓆，真係好心痛

Hi

屌好撚累好眼訓
睇完應該5點

好驚睇完嬲得滯訓唔著

食緊包包..睇下陣條八婆又講咩稿

反正都訓唔著 睇下個八婆又講d乜戇鳩野

屌你老母發夢發撚左成日到而家都唔比人醒呀仆街

2:30出通告話4:00有記者會
明玩鳩班記者
堂堂特區首長竟然要係警總開記者會

等條柒婆播埋錄音帶再瞓條氣好難順

可以開定post屌佢廢噏

冇心等 實講垃圾廢話

冇希望，不過又有d希望

訓唔著等到4點睇

攰到瞓唔到
碌碌下3點幾索性等到4點

等緊
4點先出真係好奇怪
你話平時個啲時間開都仲真係似得個三篤屁

做乜都輸la應該支持逃犯條例

對政府唔洗有希望

原本想訓教 因為聽朝仲要返工開會
而家決定 睇埋你個記者會我訓

[文宣-7.1衝立會] 給父母的信

如果又係人肉錄音機，🉑️唔可以集體離場？！

睇下條撚樣講乜

肯撚定講廢話 但都要睇

揀得係警總開, 都可以預左D內容係廢的, 同警察口徑應該一致, 又譴責又追究乜乜柒柒.

預備定長期抗爭

Dklm我一個廢中一路都齋睇唔出聲，4點記者會妳老母鬼嚟㗎！

我想留個言都唔識，搞咗幾分鐘…

林奠希望你唔好再講廢話

好攰好暈但訓唔著

等緊，但嚟嚟去去都係個啲，不過都想聽下條7婆up乜9

凌晨+狗屋總部開記者
係咪同人宣戰

今日有部分(暴徒)衝擊立法會予以譴責
警方多次發出警告 使出合理武力
強調條例暫緩 除非得到市民的理解 否則沒有實則時間表
支持警方嚴正執法 維護香港法治及和平
目前有完整的投訴機制
無需另設獨立委員會
我和團隊有好多野想為香港做
希望市民俾更多時間我地

問題都幫你諗埋
點解今日警犬又無編號
林鄭: 李家超局長回應
李家超:一哥回應
一哥:無位置擺編號 強調警方執法公正
有完整機制投訴

Push

偷雞

想睇下有咩咁緊要要凌晨4點講

跟

平時普通時間開都講廢話
今次咁鬼鼠買點開反而有啲不祥嘅預感
人肉錄音帶都好 希望唔好聽到啲乜新既衰嘢

成日無食野

睇完一定會嬲到訓唔着
肯定又係講支持警方執法 強烈譴責 影響社會秩序之類嘅廢話

就睇下佢會點
不過九成都係果d

為左等聽佢鳩up 射左一日波.

慘撚過睇曼連d西波
明知佢錄音機但都想睇下歷史性凌晨4點開記招會講咩廢話

t

訓唔到，等緊

有冇啲下火好推薦
條仆街臭閪林奠實又廢up強烈譴責嗰啲

希望佢引多幾個火頭，等個運動有返焦點

佢俾心機就繼續遣責，我發夢見到有人衝擊禮賓府

訓唔著 啱啱返到去

唔想訓 一訓就勁晏先起身 點都屌柒佢地老母先訓

人在荷蘭，等緊live link

唔係想聽佢播帶，係心up到瞓唔著

睇埋先瞓

一齊走太感動，訓唔著我loop左好多次

我都係廢中 平時都係唔出聲
加油 共勉之

請問邊度有義士宣言嘅片？
我搵左蘋果同立場都無

好撚想知凌晨四點開記者會講咩

等聽廢話
利申聽日返7點

嚴厲譴責，不會姑息，追究到底，明顯係一場暴動，感謝警隊嘅努力，在短時間用最克制既手段平息左場暴動

好眼訓 但想睇埋佢講咩

搞咩四點開懶係勤力？

快撚啲啦
一陣翻9點吖on9林鄭

唔係錄音機應該就係
強烈譴責 覺得遺憾痛心個啲

就睇下條賊婆講啲咩垃圾

聽埋先

屌，有聲

琴日發夢已經成晚冇訓直踩到中午
返去幾粒鐘又發多次夢 聽日返早啊屌想死

諗諗下都係訓先 好驚猝死

擺撚到明俾人睇佢心繫家園 做野做到四點
典型公司老屎忽做野手法

快 啲 訓

訓唔到

主要想睇記者強攻佢攻到佢燥燥地時又鳩撚屎屎火上加油

我驚我聽完佢講啲廢話會嬲撚到訓唔著

我都瞓唔着
雖然下午又返工，放工即刻跑落金鐘
隻腳攰到痴咗線
但個心囉囉攣

同得警方一齊出場，估計都係請呢D，極權政府係唔會認衰仔。

雖然覺得佢99.999%係講廢話，但依然都抱住0.001%嘅希望

香港變到咁 根本訓唔着

蘆薈蔥係咪挾持緊佢

在

等到落大雨
連個天都話要你痴撚線

如果佢四點出嚟都係講廢話就摺埋啦

聽下佢播邊條錄音

預計垃圾 但等緊

快能d 眼乾到好痛

同佢開記者會一樣 有時差 佢個時區同香港人有啲唔同

放心 一定係廢話

我諗大家都知道林奠會講咩 大家都心存希望佢仲有良知 但我可以話佢係冇嘅

等緊😴😴😴

睇下條7婆講咩

咁夜先見，係咪宣布落台無面見人呀？

等黎做乜，咪又係譴責譴責譴責譴責

妖，我都好肚餓

屌佢老母啦 半夜三更

訓唔著 又唔撚想聽佢播錄音機

真，聽朝睇返都一撚樣

點訓得著

你個名

由於立法會建築物受到嚴重損壞
即日起林奠接管立會所有權限

推

我

我頂佢唔好又係做人肉錄音機

屌
肯撚定係咩又暴動又暴徒又講到自己好屈委咁
DLLM 最撚屈委係香港人啊仆街

係紐西蘭 訓醒準備返學佢啱啱好開始

點都聽埋廢話先瞓

反正瞓唔著就睇吓條撚屌有咩講
雖然都估到聽完係令自己心情更差

本身打算終於有晚大教訓
而家又係度等佢
明明好大機會係廢up

我 想知凌晨四點出新聞稿係咩玩法睇佢講咩垃圾都好

預左佢無好野講，不過訓唔著
即管睇下佢又有乜膠派 屌佢老母

好眼瞓都硬撐

應該都係講廢話

你老味天日7點番工

堅決等到4點

特登俾人入立法會嘅策略下，喺警總開分分鐘係禁止所有集會應該有濕鳩古惑嘢唔會鳩嗡譴責暴力乜乜乜

隻腳攰到痛訓唔著
當順便睇馬嬲戲
都估到佢又係個幾招架啦

睇下呢4個賣港賊又講咩廢話

等緊條臭閪..

話隻錶壞既就得

睇你夜媽媽up乜7

可能下午五點嗰陣錄埋喇

有冇清買佢一定唔會0400準時開始9up?

明知係錄音機都係會忍唔住去聽

好攰但又要睇

好撚想訓
但我灰到訓唔到

其實唔驚佢講廢話
最驚佢借頭借路搞d恐怖大獲野出黎

訓唔著就更加要聽 聽佢廢up 一兩分鐘應該就想訓

等睇佢出黎柒

肯定會講強烈譴責乜乜乜之外，我對乜乜乜亦深表遺憾，香港係法治社會，絕對唔容許乜乜乜，亦都讚揚警方乜乜乜。

咁佢都要set咪既

雨傘689都好似試過凌晨開？

文宣組我愛你

發夢

我，無論如何，聽日輿論戰全啟

睇完更加唔洗訓

明知都係嗰三幅屁
但都等緊

明知曬data 都想睇

屌佢老母 玩死班記者

呢到！

記者同議員都話未見過咁急開記招
多數係恐襲水平先會

雖然好攰，但見到大家發完夢，精神太繃緊失眠

明知垃圾
但都係訓唔著

唔想等既手足可以睇哩個post，同一陣記者會既內容應該有99.999999999%相似

屌真係得香港人咁撚痴線發左成日夢第二日都準撚時翻工呀仆街

明知佢講廢話都唔訓住

攰到腳震 不過都要睇

本身已經訓唔到 驚睇完更加嬲到訓唔到

我。
不過應該都係廢話多

= =
尋日十點到而家都無瞓過

我留名跟進
有30個鐘冇訓
我要倒下
聽日仲要返工 唉

大把人聽日要返工都照捱眼訓聽你條柒婆係到吠

hi there
反正聽日唔洗翻工翻學 即管聽下佢噏乜

好撚眼訓呀你老母，仲要等你4點講廢話

應該都係講果三幅屁啦

睇完先訓

不過我怕睇完嬲到訓唔著多啲

好大機會，唔係警犬特登俾入衝立法會做乜，見招拆招喇香港人

好叉想訓都要聽佢9up先訓

原來已經係前日

佢可以講到d乜
但都想睇下佢可以有幾柒

me

wa diu

手足

屌
唯有打住啲狗主洩憤

啱先沖完涼
屌你老母一返到去見到老豆老母睇83台
又話警察比以前克制咗

等緊，瞓唔著

佢講英文嗰陣會唔會仲用regime呢個字

死都等埋佢先上床

訓唔著，等睇

攰到仆街 明知係廢話都要等
想睇吓條八婆點繼續激嬲香港人

政府既發佈會=蘋果發佈會
都係冇新意, 又要捱眼訓睇

我想㗎咩fg第一日返工啊

我原本想瞓俾佢搞到精神哂

Btw屌你老母你班撚樣咪遲到呀 放過啲記者啦

留名等睇錄音機

記者可否幫手問以下問題

點解咁夜特首起警總而唔係特首辦
幾點開始起度 今日見左警察部邊位
特首到底起邊辦工

林鄭身為civil servant 出身
唔會唔知特首大定警察部大

警總開記招 仲要凌晨四點
一齊就知早有預謀

大家一齊諗多啲問題比記者問爆佢

表示痛心同極度遺憾，譴責一切暴力行為

明知都係果幾句 但都想睇下

知你訓唔著 播錄音氹你瞓覺

明知佢講廢話
但心痛到失眠

宣佈未來會興建集中營屠殺學生

好眼訓 但係又好想聽佢講咩垃圾

問隻錶
同埋係咪警方策劃

12點個陣佢話拒絕現場嬲撚到仆街

今日挨咗16個鐘都等

其實都冇咩話恐怖大鑊野
又話暴動？預左啦
宣佈戒嚴？同商家佬解釋下囉
再衰啲，話俾支共全面接管好未？即刻焦土成功

be water除左物理上之外仲可以係心理上既，兄弟

我好撚眼訓，但我仲撐緊，睇佢會講乜撚廢話

等佢老母

屌你老母個個發完夢仲要聽你4點錄音機

新疆式教育營

發夢去完金鐘病病地
返家想即訓 一見到開記招就決定等埋
明知實講廢話都想等

真係要擘大眼睇下佢今次又可以有咩廢話講...

留名聽佢講廢話

仆你個街好撚眼訓呀 聽朝要早起架林鄭 出左成日由朝到晚黑 凌晨開個記招肯撚定又講廢話啦

係咪要宣佈宵禁呀屌你老母林鄭月娥

推
眼訓都要睇埋先訓

錄音機

等緊睇下佢又講乜廢話

發夢返到屋企攰到仆街又發燒又嘔都要聽條臭閪講乜
好羡慕佢鳩嗡都可以有咁多人理咁多人聽咁多人等

屌你老母林鄭

逼自己4點之前要瞓著...

留明等睇又係到鳩up

隻錶用咗毅進制去計時 大家唔洗再問

失眠左好多晚，唔差在今晚。不過對條柒婆無期望。

訓唔到 都唔係特登等

準備聽佢講辭職

笑左 完全foresee到佢就係會講呢啲垃圾說話

屌佢，本身諗住訓，點知都係訓唔撚著心思思想等埋條柒婆

想偷雞？屌你老母啦

信唔信佢一定鬧爆示威者撞玻璃。
死咗個三個人又唔撚題下。人渣。

等睇人肉錄音機

預咗，大台係咁loop插碎波璃啲畫面

睇你玩乜尻

就睇下你有咩講

根本就係搏啲人唔睇全程
等cctvb不斷播譴責暴力

發左一日夢 聽日仲要番早 但我都要睇埋個八婆嘅廢話

訓唔著 聽下廢話會唔會易訓d

就睇下佢噏乜春秋

痴撚線舉晒手都唔撚停手

強烈譴責
我屌你老母啦一百萬人唔撚理，二百萬人都唔撚理
你理果幾塊爛玻璃

瞓到既就瞓先 反正都係三幅被 睇完嬲到瞓唔到會好影響健康

預咗睇完嬲到訓唔著

唔想睇，但就四點
屌 一定係人肉錄音機

Dllm 最好錄低埋

發咗成日夢已經好撚攰 一陣仲要起身翻工 諗住瞓翻2個鐘都好 依家又要等條八婆
因為我仲有一絲絲嘅希望呀屌

明知係錄音機
但依然捱住眼訓等4點
是否犯賤

遲到加講廢話

之後咪又係射波比黑警話所有乜乜tg都係佢地話放架唔撚關我事架

犀利 你可以去幫佢寫稿

我都係岩岩訓醒係屋企冇耐 緊係睇

同在

睇下閪婆又鳩up乜野

有冇巴絲指路邊度有得睇

姐係咁 呢場差唔多所有精英都上場 之前都係分組賽 互傳拋波 今日打聯賽 老系都睇埋先訓

立場直播緊

push

咁無承擔既特首

朝早發夢到最後先醒表示好撚攰
但都係犯賤地想聽佢播錄音

雖然睇死佢都係講廢話/轉頭真係驚佢唔知講咩令人嬲到刺激心臟
但真係好攰
記者、香港人都攰 幾時比大家抖下啊唉

立場

狗屋現場
📸📸📸
📼 🎙📸
📼 🎙📸
📼 🎙📸
📼 🎙📸
📸📸📸

明知係廢話都想聽下

你估會講乜?
肯定唔回應理訴求, 只講立會事件

有live時麻煩大家些牙link 想合住眼聽 隻眼擘唔大

發完夢嬲到訓唔到

每次都一樣可循環再用

link?

屌

如果聽完會更加嬲既手足
希望你哋有心理準備
因為你哋嘅情緒可能會更加差
但係千其唔好放棄呀
香港一定會成功

訓先啦 絲打 聽朝睇返一樣 反正都係錄音機 身體要緊

我諗應該係夢遊

thx

明知八婆一定係錄音機式譴責，但又犯賤想聽

好撚攰，但訓唔到

競猜遲幾耐先到

又係啲廢話

仲有7分鐘
想聽下佢廢嗡啲乜，但又唔想明知佢講廢話都曬時間聽佢呢部錄音機

等聽佢遊花園

niggachu到時又係平時未撚瞓醒個樣出黎

今次真係未瞓醒

明知講廢話 都要睇

準備

等佢出嚟講廢話

眼訓
但又想知條八婆想講咩

等緊佢搏屌

一定要睇
我驚朝早又要請假返唔到工啊屌

記者早10分鐘set好晒咪
林鄭你米撚遲到呀
雖然遲慣

漏左又重複講送中已經停左，同從來無定性暴動

等緊深夜遊花園🤷🏻‍♂️

唉，做香港人真係好犯賤
凌晨4點都要聽人9up

望到佢個樣會嘔 但我訓唔到

強烈譴責...
極度遺憾...
警察依法辦事....

以上將一項不少地出現

一早拍定啦

屌 睇佢讀完稿先訓都未遲

每次出嚟講同一句嘢
我都睇到唔想再睇

準備被人激(勵)下, 下次先更有動力再出嚟

應該9成中

我都想食

立場記者：冇擺定幾包紙巾喺現場

返工返學既巴絲訓先啦 反正佢講既都係廢話

睇佢講野就訓到

唔係戒鹽就屌佢老母 嘥我時間

圖中義士被人拉咗？

雖然明知條八婆都係鳩Up 但仲會有一絲希望

訓唔著，今日好感動夜晚一直喊。順手等埋個賊婆睇下佢講咩

睇吓佢噏廢話有幾廢

好想聽佢9up

修補社會撕裂…

Posh

希望唔好又遲到

依家真係瞓唔著
明知佢會講廢話都等下

有無link

點解明知佢講廢話都要等？？

屌好撚攰 我都想知點解我咁犯賤都要等佢講廢話

本身好撚攰 而家仲要捱眼訓睇下條柒婆有咩噏 好撚燥

見識吓無恥

記晒揾人拎部錄音機出黎播咪算囉 都係講果d野架啦

蘋果有live了

又講經

瞓L哂，醒唔返見記者

頂埋佢啊

例牌遲到

下台啦屌

每去一個月入邊......

譴責暴力
表示遺憾
表揚警犬克制
絕不姑息

我作為行政長官會繼續努力
聆聽市民嘅聲音

西方撐連登，快過林鄭

英國《衛報》撐學生71闖入立法會，批評警方失蹤設局，快過4點林鄭記招！

肯定出哂水覺得又有得抹黑
反正都知自己上唔到天堂…

為咗立法會被破壞而喊都唔俾

要趁4點講嘅 9成都係啲仆街野

其實都訓唔到好擔心義士
咁咪順便聽佢廢嗡

要有心理準備
一定要有壞打算，比自己訓得著
等陣情緒太被動難入睡休息再做輿論

肯定全中

瞓唔到...

雖然明知係尻up同又挑機，但係我依然會睇

頭好痛好想瞓 但又想知條臭八婆今次會講咩

有無link, thanks.

feel到又想火上加油

立場dB

已經覺得睇完會仲嬲
搞到想睇又唔想睇

準備好上緊堂都要睇

蘋果fb

外國巴，岩岩起身，就睇下佢9up啲乜

我都係

凌晨4點錄音機

就係想睇佢講野有幾廢

直播link

今次會遲幾多分鐘?

蘋果立場有線都有

一定係講
對於有暴徒刻意破壞立法會強烈譴責 深表遺憾
所有訴求應該要和理非同符合法治精神

警方非常克制 全力支持警方執法同維持社會跌序

無期待過
篇稿我寫都得

強力遣責 暴力衝擊 極度遺憾 不能容忍 罔顧法紀 繩之於法
講撚到我都識背

睇柒婆又點樣感謝建制議員提供意見同前線警員盡忠職守

應該4點先出門口

睇完可能更加瞓唔著...

睇吓佢鬼鬼鼠鼠想講乜鳩

rthk32有live

屌，好撚攰，係台灣重感冒睇左七個鐘live，大家加油！！！

我棟x咗成支威等睇個x樣up乜7，大家加油

驚睇完會嬲到唔洗瞓

係警署到開

又遲 仆街啦比啲尊重啦

又遲到

諗諗下有可能一路都喺狗竇

瞓前都要爬翻起身睇下班撚樣講乜

對眼就係撐唔大 但唔訓得 要聽佢up乜春野咁巴閉

凌晨開記者會
你條777真係乜都做得出

會唔會拖9 時間
知你班有好想訓
嘻 我訓左成日同你慢慢玩
訓呀嗱

咁夜都成萬人聽佢鳩噏

又遲到 我屌你老母

遲到

人呢

立場link

0401

視乎佢點樣講, 之後文宣可能好多嘢做 ( 輿論戰 )

所以係唔係都冇打算訓

屌你又遲到

雖然大約都估到
但都想聽下條8婆講咩

夠鐘啦 人呢

作為英藉家庭嘅mami，緊係要跟返英國時間做嘢

個仆街又遲到

99台有新聞

我 佢又遲

冇一次準時

立場過萬人睇live

佢掛住4點鐘許Sir~

辛苦記者

4點都要遲到我屌你老母林奠

例遲架啦

屌佢老味4點仲要遲到

實話隻錶壞左

快撚啲啦

又遲？上次道歉好準時架

蘋果都過萬 仲要計埋電視

快啦屌

照遲囉

完全瞓唔到

又遲 屌你

又遲到屌

04都要遲到

真係遲到大王
叮噹個好朋友大雄黎

出嚟啦條八婆

屌佢 又講大話
4 啦 屌你

幾條畜生出黎了

4:01出現 皇恩浩蕩

點解未睇已經覺得會全中

出

果然係中共官員 又遲到

終於現身

有冇link?

佢又撚遲到

塊面咁青

哇 遲咁少

自己話4點又唔會準時

又分化

四條仆街一齊見

4點先出黎鳩up
唔方有咩好說話好講
一定又係講廢話
上次立場有個記者已經問到勁清楚
佢：我已經答左兩次

想分化

笑了，大家算中哂

不分化

又玩分化唔work架喇

又扮慘

屌9你地喇

玩分化

分化

唉屌
又係嗰幾句
估撚中曬

屌你老母搞分化？

毒性？？？？？？？？？？

估中哂

收皮la

又分化 on99

屌 一撚樣既屌

搞分化

嘩 想屈9我地

收皮

又分化 已經習慣左

又係個兩督屁 就黎連登仔都識幫佢寫稿

嘩個樣似生cancer就死咁

女人扮慘真係好撚易 素顏就得

分化撚

中晒

分化 傻西 唔受架喇

可唔可以有啲新意

張建宗個樣好似未瞓醒咁

好撚悶呀有冇第二句

落台啦好無？還返個香港俾我哋香港人管，唔該你地

又係呢套

估撚到又講廢撚話啦

屌肯撚定又係講啲廢話 但又要聽住 唉

十分痛心

希望香港警察盡快打死暴徒，保護香港人！！！

巴打可以去做特首

預撚咗你強烈譴責 戇鳩鳩

一開口就分化
狗口不出象牙

全中

我想俾正皮，但負皮咗

WE STAND AS ONE
各有各做

屌你老母個八婆又照稿讀

又想分化 屌你老母

無睇直播想知有無眼淚睇吓

屌佢老母 好開唔開4點先黎開
明明好攰都唔訓住 要睇埋先訓

中撚曬

分化唔到架喇臭西 唔落台 訓得

盧生？

駛唔駛分得咁白呀

話說點解佢個嘴唇咁白

一開波就玩分化

佢今日晚會嗰陣時已經係咁...... ( 應該有其他原因 )

四點先黎玩分化
唔work架啦

柒婆係咪專登化青咗塊面扮慘

唔係素顏啦

李公公真係樣衰

又係呢啲

有定心理準備啦

佢好似不嬲都係咁狗樣？

又克制 我屌

今次有無紙巾

又放大義士，輕輕帶過遊行。所以遊行真係無太用途

都係嗰幾督屁
做嘜4點先出黎

即係秋後啦

又中

屌佢老母

好明顯想分化勇武和理非

笑撚左

屌你全部估撚到晒

屌你老母 又係果3幅屁
正一冚家剷

比卡超做咩咁精神呀

成班扮死狗

估中哂屌

成班錄音機

朝早打到d人爆哂缸唔講

又錄音，咁出黎做乜7

哇幾驚條7婆扮可憐

繼續強烈譴責啦又火上加油

根本係一個局

屌你老母真係無撚腦

香港市民冇同感呀屌你老母

哂鳩氣

暴力都係你地搞出黎
一早徹回咪好地地

串撚到

有邊句估唔到

佢哋幾時去死？

十足小學生背書咁

又讀稿

佢真係好撚似pepe

個閪樣

聽唔聽到？
必定會追究到底

我買佢地講完就轉身走，不設問答

又係講果d

比卡超個樣好眼訓

有晒劇本啦

藏有攻擊性武器？

niggachu又廢up

屌 仆街個空城計比曬位佢入
個李家超好似啱啱醒咁

食屎啦林鄭 凌晨四點講廢話

李家超講嘢點解成日1999咁 講嘢柒下柒下

犀利

相似度99%

香 港 人
WE CONNECT

克你老母 制你老母

同上面個巴打寫出黎既有咩分別

唇膏都唔搽下

好心痛 唔想再睇

李家超個閪樣

講完喇？ 屌

好，可以熄電視

哎又係個幾句, 咁悶點賭呀?

係咪要拉撚哂啊 ？

收皮啦

硬係覺得佢係比比加超同埋警犬夾出嚟講嘢

屌有乜好睇，咪又係講垃圾，將個焦點擺落破壞到，明明自己先係成件事既導火線

大家可以唔洗睇，瞓先

佢隻閪眼成日都係咁架啦

問下啲狗做咩走撚曬

你知道嗎?
好多連登仔唔使訓架

屌你老母 幾點呀？

即係成班又曲線叫人出去???????????

李家超讀到成個閹人咁
係咪心虛啊

暴力傾向 = 狗

又係公安條例

全部估撚到晒

呢啲廢話點解要4點講?

暴力傾向？？？？wtf

講條例做乜撚野？

可以訓了

訓啦, 唔洗睇, 好on9

李家超講緊果d人係咪黑警

你哋幾時問責制下台

是但啦 佢講乜柒都得 最緊要今日冇人被捕

暴力傾向😂😂😂

聽到又瞓唔著

??????

講到克警啲椒唔撚「那」咁，屌你老母

又拋書包 乜乜罪行咁

睇到好嬲

如果真係記者實屌柒佢地喇
咁不如出份聲明算撚數喇

暴你老母

錄音機回答

有暴力傾向
警狗？

Cls 777

又係廢話
完全無處理過訴求
繼續升級

四點黎唸經咁撚樣 係咪嫌未夠眼訓呀

屌你個閪女人話要4點開記招

暴力傾向 dnlm

屌又講埋啲廢話

又係分化呢招

暴力傾向

暴力傾向 講緊d狗？

暴力？？？你講警察？？？

撐警唔撚暴力啊屌你？？？？？

收皮啦 楜椒催淚彈對人體夠有傷害啦

乜撚暴力傾向 咁你啲「夥計」咪更加有暴力傾向

Relay

今次大家個bonding極強
邊有咁易分到化

暴力傾向係咪班狗

暴力傾向？汪汪。

有個司機係中山公園拉左

仲玩分化

好想拎黎練字，抄帖

冇揸唇膏扮慘

有暴力傾向既話佢死撚左啦

我錯啦 根本廢話
先講7.1 係和平表達訴求
屌你老母攪分化
跟手話有一部分人有暴力傾向
叫人小心有人別有用心

人地一早寫好劇本

叫我地捉鬼

又係果幾句 有料

比卡超講野個調

傻閪乜鳩都up得出

暴力傾向 = 狗?????????

講緊你啲下屬有暴力傾向？

你混入黎班狗咪暴力傾向囉

廢話loop 訓得

咁催淚彈係咩？對身體有益呀？

小心啲狗？

別有用心既人士

好撚憎肥仔聰

暴力傾向 係咪講緊班狗

班狗就有暴力傾向啦

唔係話分化 但全村人都講到明個結果 佢地都唔聽
佢地好明顯出黎攞彩

警務處處長
理好啲你啲狗先啦

暴力傾向 = ?

比卡超做乜咁話警犬

暴力人士咪就係黑警囉 邊個別有用心呀

係咪即係要小心班狗

暴力傾向 我肯定佢講緊狗

做咩咁坦白 有暴力傾向既咪玩克警

唔洗分化，屌你老母

屌 又係廢up

就係警察啦

覺得自己好犯賤
明知係廢話都要等到四點
屌你老母四部錄音機

佢地重以為分化到

又係分化
真係冇第招

呢3條友出黎
係咪已經變左軍政府？

個個好似神志不清咁樣

我自己識睇 唔使你講
講完大我呀？好撚驚呀

你班仆街狗就真係傷害他人身體 有暴力傾向喇屌你老母

Live 人數係咁跌，重覆嘅說話唔洗睇

個球拋離拋去

垃圾

答得咁順 係立法會就on99

好撚廢

On9

你老母又挑撥離間

可以唔洗睇了

盧生好撚精神喎

比家超你而家講緊有暴力傾向嗰啲咪就係黑警囉
攻擊他人身體 破壞社會安寧

記者可唔可以問佢哋咁到底會唔會撤回條例.

真係一層射一層

張建宗應該心諗: 屌你呀, 幾時到我講嘢, 又要4點鐘我企係到做紙牌

??

癲狗係有

因住陣間啲仆街鳩噏幾句就分化成功

你地做今日新聞總結呀?

屌你老母啦錄音機

又想WE CONNECT

屌笑咗

聽完錄音機可以即刻入睡

腐蝕性液體好似得佢地講 傳媒係影唔到

暴力傾向咪就係班警犬囉

睇嚟唔敢定性暴動

預左啦

一哥好似小學生讀書咁

點解好似播replay咁
咩新意都冇

屌講得流暢啲得唔得
已經咁眼訓仲要聽你講野斷開一段段

屌你老母哂我時間唔緊要，要班記者通頂4點聽你班撚樣講廢撚話真係好撚慘

有冇得飛左佢 未聽到記者提問已經訓著

其實啲垃圾稿點解要分四修冚家剷去講？

再背啦再背啦屌你老母
成班垃圾狗官包庇警犬濫權
最撚暴力就係黑警,都冇人打鳩佢地,得佢地打,暴乜撚野力

可以完全唔address訴求，咁出黎記者會為乜

屌你老母打棒球咁撚樣橫掃

係咁斬眼， 係咪心虛

廢老夠暴力啦屌你

屌 聽到想訓
錄音機

呢啲背既 唔係答

皮膚紅腫

佢唔撚講佢地用暴力？

個撚個都睇到邊一邊有暴力傾向啦仆街

驚你地唔夠嬲

呢個堅好笑

笑死

又話人犯罪, 人地都唔怕死, 你咁刺激烈士, 你下次仲大鑊呀

腐蝕性液體？佢自己做馬咋掛

掉轉嚟講

獨立調查委員會有無啊 屌你老母

眼訓咋

屌你 佢地3個都係講同一樣野黎o既

而家到底係邊撚個別有用心？！！

得個13名狗受傷
示威者有幾多人因為你地啲狗受傷啊

屌 估中晒

望完稿未呀一哥

係咪又要講有毒粉末

Ok可以熄電視 曬鳩哂啲時間
Keywords: #強烈譴責 #暴力

放四部錄音出黎咪算囉

唔係點claim工傷

屌 仲係企得咁硬 dllm

cls

有理由懷疑班狗tk搞到出事 柒左就屈9我地

屌你 人黎嫁 啲狗有無病？？

多名警員受傷？？？？13名好多喎
氣體襲擊事件 你帶好納稅人幫你買嗰啲gear咪唔會有氣體襲擊事件囉

話曬都練左成日

講大話返唔到轉頭

重覆咗三次

又講廢話

屌，唔講以為依家連登玩緊生化戰

長時間接觸先皮膚痕癢

四大仆街誕生

皮膚紅腫咪撚咁肉酸得唔得

一班賤種

話有黑警比液體整傷 完全冇圖冇片 收皮啦

本二安，姐係咩？

洗唔撚洗一人講一次呀屌

咁撐警嗰班人係咪就係有暴力傾向

好似小學雞作文求鳩其做總結當有講過野

未撚訓醒

Exact7ly

受傷市民唔至13個喇
狗受傷大曬？

我地無人受傷啊？？？？？
屌，好撚on9，講到得佢地受傷
好多人都受傷，就係比你地做嘅白色恐怖唔敢睇醫生啊

載豬咀都吸到？

氣體襲擊

其實如果記者發起罷去呢d9up大會得唔得

淋病個樣

每次都都講一樣嘅嘢 唔係暴力手法 就暴徒

哂我地時間

#有毒粉末

3個人講野有咩分別？

條八婆咪又講埋啲柒野

染髮都有啦屌

屌你老母 一份稿四個讀

屌，on99，撚有咁嘅效果

其實究竟有冇關於用粉末同不知名液體打狗嘅新聞

四部錄音機

石灰粉？

乜鳩野係懷疑不知名液體？咁即係到底係咩黎？

屌你講嚟講去都係不知名液體有冇其他野講下

屌 呢D廢話留返聽日先開記招啦 ON9 晒我時間

咁我地有幾多個人呼吸困難 皮膚紅腫？

擺明宣戰

好眼訓呀

屌你, 講咗咁撚耐都只係講咗5/6分鐘
以為你讀咗半粒鐘稿呀

係咪講緊班狗放嘅催淚

一氧化二氫d fd

李嘉超係咪唔夠訓 講錯野？ 話示威者有暴力傾向？盧偉聰班狗就有暴力傾向 屌佢老母

4點出嚟 可唔可以比d精神

小學作文比賽

屌你老母你d tear gas唔撚傷既

用唔同方法講三次

講嚟講去都係不明液體同粉末

奇蹟，冇講暴動

屌你老母啦得2名犬入院就咪講啦
612 畀你噴到仆街又唔撚講

唔好呃啦，氣體從來係你地玩

蘋果動新聞D五毛統一放工, 真係好紀律, 知道今次到港共扮可憐扮正氣所以唔搞事

凌晨4點幾，班廢老垃圾仆街開記招眼唔眼訓架

你班狗係咪講緊胡椒噴霧呀 調撚轉黎講

收皮啦 你地打到咁多手足入廠又唔講
幾個黑警中少少咩毒粉就走黎講
中信幾多人食催淚呀

咁都要打工架

不如又講下你啲夥計點樣對啲示威者，你哋用嗰啲武器又會對示威者造成叫乜嘢傷害？

DNLM 皮膚紅腫 DNLM 第四類危險品

逐條罪數？屌on99

屌？

聽到佢講 屌

和你老母啊屌你老母

2隻狗要入院檢查都好攞岀黎比 你啲狗都唔止攻擊左200個人啦

暴徒
有定義啦即係

講多幾次連自己都呃埋

多名警員受傷？？
吸入有毒氣體兩名警員不適入院？？
我淨係見到好多人俾你扑穿頭
好多人吸入你啲催淚氣體不適

佢份稿好難讀

屌你老母 射示威者頭又唔遣責 我屌你老母

講左係暴徒啦

三條友講同一堆野 真係聽到有啲炆

13名狗隻入動物醫院 如果示威者仲敢去醫院 無用生理鹽水 止唔撚止130個

又暴徒，我屌你啦盧狗，想有71 2.0咪直接講囉

屌 好撚柒嬲
警狗有13人受傷？？
我地有幾多人因為你地受傷又唔講？？
玩撚曬啦

你啲cs gas 唔撚燒傷呼吸道呀

乜尻催淚煙屌你老母 係催淚彈呀屌

777有無訓過

唔撚敢講暴動呀今次

示威者施放大量蚊隻，為第x類危險品
令多名警員（犬）皮膚紅腫，痕癢，甚至痕到呼吸困難

估計係水

屌你，呢啲文係人都作到
有冇新意？

和平表達有撚用咩

張建宗 (心諗)︰屌, 叫我出嚟做乜鳩呀

苯你老母個二胺咩，咪即係石灰粉

呼吸困難、皮膚紅腫？？？
咁你哋啲催淚彈點計呀屌你
我哋唔會呼呼困難嘅？我哋唔會皮膚紅腫嘅？

六月頭我諗講呢啲仲可以分化到香港人
但係經過琴晚 我對香港人充滿咗信心

我都識背喇

就快講h2o

咁佢地唔講下一開始投放三個催淚彈嘅??

又嚟
一批暴徒

訓醒未柒婆

眼睛痕癢
屌你老母講得出口

苯二胺日常主要用於聚合物和複合材料的生產過程中作為當中的一項組件，但也是染髮劑的一種成分。

比支咪問問題既人好嗎

對警方既暴力行為感到痛心

不分化不篤灰
無去現在唔好做糾察
唔好中敵人奸計

石灰<<<tear gas<<<<<pepper spray<<<<<<<<<<<<<<<<<rubber bullets

are you fucking insane????

向來都不接受 但係今次係人都受

李家超

無論個樣，神態定講野

都成個林公公咁

閪女人扮慘呀

全日都係一個局 一隻手點拍得響
唔係咁衝動俾位人入 佢地點有得出黎打關公戰

啱啱google咗
好多染髮劑都有
即係好似你染髮hi到染髮劑咁
要送去醫院

喂 佢講粗口 屌？

對黑警既暴力行為表演痛心呀

錄音機 聽到好撚眼瞓

二氧化碳。吸入可引致身體不適
訓啦 仆街

次撚次都講埋啲廢話覺唔撚覺得悶呀 傻閪都背得出啦

相機聲仲大聲過啲mic

有咩需要凌晨出黎讀稿
凌晨求其出聲明咪得，政府最擅長

你十幾個黑警皮膚紅腫就無限放大
有咁多個普通市民比你打到受傷你唔講?

屌 唔撚想睇

又反省

示威者有暴力傾向 又唔係打鳩人 你班狗仔下下應頭打 邊個先有暴力傾向啊？

反省

7婆:一齊走！

聽到，破防

咁夜開記招剩係講呢啲

反你老母省咩

up撚完廢話未

有誠意就落台啦仆街冚家剷

問你又唔撚答 嘥時間

屌你老母盧偉聰 警犬受傷點點點你就講
淨係今朝比狗打 噴椒個啲人點計？遊行示威中煙啲人點計？
我地傷嘅人起碼多你十倍一百倍
收嗲啦 躝返入狗屋啦屌你

張建宗出嚟齋企把撚？

忘想林奠班人會投降嘅我真係太天真

溝你老母！

同一份稿可以用咁多次真係慳水慳力

誠意？？？？？？？？？？？你老母

反省你就撤啦！！！

20人都唔夠就話多隻狗受傷
果然係毅進制

張建宗為乜而出嚟

都可以唔使睇

監你老母咩，唔係無時間？

咁點解你唔溝通！

咁撚多人出黎行都無正面回應過訴求

仲廢過預測
同我琴睌火車睇果D新聞一模一樣

笑到仆街

溝你老母閪

有誠意又唔見泛民議員？你聽唔到我地聲音？？？？？

又喺度repeat

屌你老母 冇幫助

溝通😂

日日鳩縮 見都未撚見話你
溝通d乜？
今日泛民都唔溝通啦

使用過份暴力

紙牌人

知唔知人地問乜啊

好辛苦你呀監察10幾個鐘屌你

又係唔撚答

想谷眼淚?

做垃圾桶

約埋等陣飲早茶

深切反省 飲住酒笑住咁反省？

佢真係得閒就要喚起下仇恨

張建宗唔洗讀稿 係咪出唔到同一段野四個version

仆街啦我地心聲日9日都講緊啦
係你死唔回應

屌 笑到仆街

講哂出黎啦啲心聲自己唔聽

記者問咩聽唔清

你做都冇做過
幫咩助呀

念力溝通

你依家都對件事冇幫助

有無記者問氣體係唔係指催淚煙

晒9我時間

佢話無時間架喎???

記者好波 !

okay你超過十幾個鐘監察呢件事嘅發生係你自己責任 唔好話叫我哋唔有呢d行動 係你做得呢個位就預咗啦屌

H

個個都叫佢落去面對面傾
自己就話冇幫助

又一直關注啊屌

立場記者好波

算唔算分化咗我地年輕人

買10蚊會喊

記者好波！和平同勇武嘅訴求一樣，你地有閪理過咩？

冇出黎嗰個=祭旗

又重複

溝你老母通咩

上tvb loop 早晨新聞

廢話系列

立場好波

林彥邦好波

佢有乜撚嘢資格講法治？

你落金鐘煲底啦，好多青年人啊

記者問:係咪和平,暴力你都唔會理?

笑撚死

又唔講得係水，但又未砌到生豬肉，唯有亂鳩咁話係懷疑不知名液體

苯二胺屌你老母講原子聚合物
唔講石灰係等人唔明覺得好大問題

睇緊

出嚟報平安

我再屌多次你老母吖林病

Hi到啲啲粉即刻報傷啦

林鄭你快撚啲死啦

法你老母個治

等緊佢滴滴眼淚落黎

立場記者好野
課金呀

真係on9 不如翻去瞓啦

等到四點聽狗吠

係咪自己戴唔岩個mask
漏氣

唔需要4點出嚟講呢啲說話
去返你個政府官網出POST算啦

屌你老母臭閪呀 肯同人溝通但係又拒絕同人緊急會面

多得佢 100萬唔理 200萬又唔理

衝擊垃圾會>>>>>>>>>3條人命

又用法治嚟大

對撚住個咪都唔撚識呀？

有幾暴力？？？？有無燒到你個立會？你都話我哋係暴動啦屌 好心啦仆街

今日係要同大家講 示威者極其暴力衝入立法會

冇其他野要講

屌佢條臭西
收檔啦
幾撚時死

崇你老母呀法治 宜家邊個唔講法治

無限loop
垃圾回答

脆脆地講聲撤回咪乜事都無囉

我地已經估到晒內容 可以寫埋稿比佢, 洗鬼睇佢講咩
不過外媒都好賤, 777見記者前幾分鐘先出新聞講香港政府垃撚圾

你老母咪撚成日痛心前痛心後啦屌膠你

[/member]苯二胺。。。同你啲催淚彈根本無得比！食屎啦，你啲警犬受果小小傷就追究到底，咁我地啲市民受傷同義士條命點計呀屌你老母！！！[/member]

答緊乜鳩

幾條友背同一份稿講幾次
作稿都俾少少誠意好無

你班警察先極其暴力喎

崇尚法治真係笑撚死人 你推條咁ge例咁破壞左法治囉屌

開個記者會黎做咩

人民先係根基

唔係法治

屌佢老母啦
就算退一漫步講
香港人每個月比幾十萬人工佢㗎

佢貪啲廢老唔撚識 搞到佢地以為好撚特別好撚危險

落地獄啦

d記者狂攻

問吓警狗點解5點會預知到示威者9點會衝擊立法會呀

錄音機開始

屌你老母 答完同冇答冇分別

sorry 回錯post

記者好波！

佢認佢地監測左超過十個鐘
大家明啦

成班狗一齊汪汪汪

又扮喊

啲眼淚係咪要出黎

預言家

打飛機

避開咗

邊個問？落地獄條問題

多謝記者

記者：你會唔會覺得自己落地獄呢？

答緊乜撚嘢

警察目無法治夠膽講香港高度法治？

記者 多謝

落地獄

聽到有個記者問佢會唔會落地獄

記者好波

邊個話佢落地獄咁有feel

佢聽住記者講三條人命仲笑緊

屌 出聲明咪算

叫社會譴責大家

完全聽唔明佢想緊回應乜

你驚唔驚落地獄

哂我時間

記者

講起烈士 好撚想喊

問得好！

啲記者好波！！！！！！！！！

會唔會落地獄呢

雖然唔知道等黎做咩⋯⋯
明明知道個八婆都係gor d答案。但都係忍唔住等。

記者嬲撚到

睇完又想圍佢了

記者都嬲鳩

有記者問佢覺得自己喺天堂仲有冇位，會唔會落地獄

仆你個街淨係識講嚴厲譴責
你下次放部有你樣嘅錄音機出黎算啦屌你老母

好打得

Feel到記者都好撚嬲

問佢驚唔驚落地獄

冇紙巾呀

講乜？？？？？

looooop

回應左乜

暴力完未?

肯答問題咩啊

記者好正

屌你老母答非所問

唔撚係
我意思係佢最細嗰支椒都勁撚過眼睛痕癢啦
咁都拎出嚟講

你啲眼淚滴出黎未呀錄音機

問非所答點搞

屌真係乜撚都當聽唔到

立場新聞 林彥邦
必須課金

買10000000唔會

記者們

d記者食哂催淚彈~ 緊係嬲

邊條女咁咁cute

驚唔驚落地獄

咁嗰3個呢

記者有份擋住班狗

肯落地獄未

記者講咩聽唔清

唔同睇法 但係唔會理你睇法 屌你老母

屌佢老母有冇第二句

落地獄啦屌你老母

今日一個人都冇死到 好撚暴力啊

咁叫記者問答咩記者有記者問，疑你有你背稿

記者：點解你仲覺得自己喺天堂仲有個位而唔係落地獄

講緊乜撚嘢

1872遊花園

答你驚唔驚落地獄呀 答啦

聽撚完會唔會落地獄
隔離三條友同一時間望一望林鄭

有3條人命係手既賤種

前線記者梗係嬲啦
4點收CALL你講啲咁嘅嘢俾我聽

記者圍剿

又講暴力，但避咗自殺

吱鳩人？

又想分化義士同和理非

和平過啦
你都唔應

屌啦 你老母 d記者問個三個義士啊 你九唔搭八做乜鳩 無啦啦又話d人衝入立會暴力on9?

理性左無人理

答黎答去都係話人地唔係和理非, 都冇撚答過

撚狗咁撚

錄音機777 大撚聲啲啦屌你老母

7婆真係問非所答

啲答案其實聽唔聽道冇咩所謂

九唔搭八

落地獄諗起教主議會問「你幾時死呀？」

On9 咪二百萬人行撚咗
仲唔夠理性？

廢話！咁多日啦，你有嘗試同市民溝通過咩？
依家出嚟同示威者貼標籤？

班記者都比狗打到燥 仲要聽你鳩up

又講多次英文

佢又要人和平理性 和理非左咁多日都冇撚回應過阿屌你老母

回應未呀屌你老母

叫你回應死士呀文盲

屌佢瞓撚醒未？答問題呀仆街！你係咪會落地獄呀

屌都唔撚知佢講緊乜

又係佢

明知佢唔會答其他野,直接問佢會唔會驚落地獄

777 嚇窒咗
English Cantonese 分唔到

聽到有d記者直頭屌鳩佢

屌真係好撚嬲，話就話十幾個鐘監察事態發展，但從來未話要期間出黎回應。淨係諗住完事後出黎收割光環，醜陋到呢。

林鄭全家生癌死

隔住mon我都好撚嬲
現場記者一定仲撚嬲

記者好波
邊鬧邊問

記者捱夜唔瞓仲要聽佢9up肯定好撚燥

記者: 你落撚硬地獄啦
4點叫我黎記者會dllm

屌你老母呀!!!!!!!!!!!有無笞問題呀

又係呢個英文有困難嘅記者

記者好嬲
多謝你地

記者好激動
好波！！！！！！！

和平表達左廿幾年, 如果有人同你講一樣野廿幾年都冇解決, 你覺得人地會比咩反應

見到咩 聽到咩
都唔洗激氣 呢啲人嘥我地心情激氣的
會死我地自己細胞
也真心希望大家明白用我地既死，係懲罰唔到佢地，
要留住條命同佢鬥長 先可以玩落去
不要在遊戲中棄權 而是玩贏她（不單林鄭，因為換第二個都差不多衰）
是要玩贏政制

我地喪命／被捕 會益左佢

啲記者狂問
感受到佢地嘅忿忿不平

自殺係咪一個暴力行為

永遠都係答非所問 無試過正面回應
真係好撚垃圾

屌你老母泵波鐘

英文叫盧偉聰讀啦

仍然當冇人死
真係屌佢老母西

不如試下再細聲啲 聽唔到啊屌你777

記者勁嬲

次次都答到咁 好撚ON9

燒山又中了

屌你老母啦林奠

記者加油

記者們都忍唔到

次撚次都答非所問咁你班撚屌出嚟做乜柒嘢呀仆街冚家剷

啲記者係真嬲

文宣準備
佢話大肆破壞
Loop返文物照

等香港早晨有帶播

唔係淨係立場新聞, 好多其他記者都好幫手....

屌你老母呢個時候仲講咁多廢話
完全無聽民意

佢驚上唔到天堂

我其實原本都冇預左佢地會有心去解決，係估唔到直頭連新意都冇

佢哋d學位呃返嚟㗎嘛

點睇年輕人視死如歸？

Let me repeat in Cantonese 然後講英文

避左唔敢答

成班人 政府都係垃圾

林鄭個死全家樣真係

應該無諗過記者咁撚打得
屌你班狗日日搞鳩記者呀

no english please

岩岩遲到
原因1：未背好書
原因2：滴緊人造眼淚水

張建宗(想講) : I agree with you

peaceful 完你有無理過呀屌你

有個記者問佢覺唔覺得地獄留左位比佢

每個答案都一鳩樣算吧啦返去訓教啦柒頭

個女記者好燥

Why do you think that you will go to heaven but not the hell??

一問個三條人命，佢即刻用英文重覆啲廢話

又係到講廢話

屌你老母又避答 問你3個烈士 你就話出聲明 on9

政苦只係care d 玻璃

回應3條人命未

林鄭完美示範無論你點問
佢都只會答

今日有班”暴徒”沖擊同破壞立法會

diu你老母臭西 識唔識答問題啊

張生出聲未定淨係出嚟企

就咁聽都知記者都好撚嬲
而且問乜鳩都唔回應

無限放大暴力
都係唔會應佢理唔理訴求

要人和理非但又唔回應
勇武又出嚟屌人唔和理非
世界級龍門
黑旗 人命 隻字不提

邊撚度extreme use of violence?!!!!!!

係都唔撚答問題 但我好似睇到記者講起死者 佢驚左驚

基本上問佢乜鳩 佢都會話返去暴力示威者

97之後個society幾時有normal過

咬住佢個三條人命

佢只係想屌9義士
仆街
其他野唔答

It is not Rule of Law, It is Rule BY Law!

唉你幾件冚家剷
次次講嘅嘢都一樣
見記者嚟托咩

林鄭真係好勁 做到左耳入右耳出最高境界
平時我只係上堂先做到

個記招太on9熄咗，記者問咩嚟？

4點鐘call記者會但係又up嗰堆廢話
唔嬲就假

唔敢回應死咗3個人啊？
之前唔係好中意消費姓潘嗰個死者咩？

夜媽媽黎浪費大家時間

盧sir英文時間

講得啱!
呢d拎罐嘢飲都記得俾錢，又唔肯掉低同伴係都要一齊走既暴徒，我哋一定要同佢地割蓆!!!!!!!

Totally disagree

講漏左Police

屌你老母夜媽媽係度開錄音機

垃圾桶2號

你要班記者凌晨4點等你講一堆聽撚過好多次嘅嘢
比我係記者都嬲

問佢點睇警狗5點預知示威者9點會衝擊立法會呀

3條人命+立會都衝埋都係咁回應
好撚無力

死八婆又迴避問題

撞爆塊玻璃 好撚暴力啊

聽唔明

講英文好心唔好搵一哥講啦
仲話喇沙仔

4 點鐘呢d 廢話真係哂時間，同4點起身睇西甲西波一樣

I totally disagree
屌dse 攞1都未必咁講

問得好

點解今晚立會大樓無任何警力？

等完覺得自己好白痴
由有期望開始就係錯晒

屌你老母

張建宗嚟幫手做保安？

正 英文

I totally disagree

肥聰衝出嚟柒。。。。

regular march
聽到啦港豬

I cant find the right word 準備

真係笑撚大人個閪

九唔撚柒搭八

處長講英文啦

屌你中學英文oral？

好似話repeat i just said in Cantonese
算啦 佢都係想拖時間 夠鐘走個

屌你老母 林鄭

艾 滔滔lee dis啊gee

DLLM 又係錄音機咁 無撚啦啦四點開記招
聽完成肚火 訓唔到

30幾年政務官訓練

Sorry i cant find the right word

I totally disagree

我以為去左考dse

D英文

嘩屌咁你都講得出

小學雞咩diu
hku喎

借位推多次
原PO經鄭立轉載
應為可信之人 俾多啲義士睇

撚伯講啲9唔搭八咪依啲

張建宗個樣

totally disagree
我以為睇緊公開試啲report

屌，

笑撚到我

盧生d英文真係好雞

first of all
secondly

Dse 1? I totally agree with you ar

let me answer first
i totally disagree
毅進英文堂

屌 dse speaking咩
個開場白做乜撚

有冇人可以話我知，佢班友講個啲嘢同6月頭個陣時講嘅有咩分別

點啊 又搵唔搵到right word呀肥閪

未回應3個死士 屌你老母

屌 仲衰過我英文oral
I totally disagree with u
level 1 la

firstly secondly

想分化，食屎啦

Um emm ummm

有冇人問五點鐘記招

da 煙那door

好想知果個女記者係咩報館

㩒錯負評，手指粗 sorry
果個記者姐姐 係我真愛

遣責暴力既和理非200萬民意吹返入林鄭個閪到啦
淨低既人佢條利識轉彎都冇撚用架啦

英文speaking 2?

屌 佢咪撚講英文啦

死臭化閪

蘆葦蔥一講英文就露晒底，同偽進散仔同level

又撚9佢英文

英文lv2？

盧sir練左成晚
大家唔好笑

窒下窒下又柒下柒下

又營造示威者係暴力行動

笑到訓唔著

搶住黎答 然後I totally disagree

三個錄音機 咪撚嘥呀叔時間啦屌你

what do u think?

考Oral

認左係有retreat
即係is a setup
已經夠料寫

You can’t find the right word呀躝開啦

笑撚死咩啲英文

班記者燥撚到
屌你老母4點叫我地過黎聽你四條契弟錄音機

過咗咁耐條撚樣仲係唔敢回應有義士以死相諫呢件事

DSE考Oral都好過佢...

啲英文好撚難聽啊屌你老母

原本睇到好躁 肥仔聰一出黎講英文就笑到仆街 難怪d yijin9

Nature Nature Nature

逐粒逐粒字咇出黎

Violent tactics

屌你 喇沙出身都咁撚柒廢

啲英文

duck9

use some of the force we can use

你up乜9

total dark鳩

ER ER ER AM ER AM ER ER

屌D英文真係柒到仆街

睇得出啲記者都好撚嬲
有個叫林鄭落地口

咩force

到底講緊乜

Total Dark鳩

我係咪聽到people stabbing people??

抽身少少問句，點解我地做唔到膠官

Ar...err...arr..errr.. Oral 5**

又secondly thirdly

叻嘈 叻嘈 叻嘈 ....

艾滔滔呢dis牙guee

垃圾狗官 7撚過小學雞

睇到好撚嬲

Er....uh....er....uh

屌你老母反正都係答番一樣既野
不如拎番對上幾次見記者d片出黎播咪算撚數囉
又要搞鳩d記者

都係得佢講 不如我地自己搞記招 屌佢老母好過啦

lastly but not the least

da鳩？

Totally disagree自從oral practice 後就無用過

佢想搞分化
我地就更加要保護義士名聲

張建宗係咪出黎等飲早茶？

鄧麗欣英文都好過盧偉聰

lastly but not the least diu

半個月英文冇進步過

喺度背稿

滔滔dark鳩

淨係今朝條女比人打到流曬血就知邊邊嚴重啲啦
警犬有冇流血呀 淨係小小野就係講 收皮啦 冇打柒你地我地香港人就真係好克制啦

btw記者辛苦哂你地 轟到三條友仆街

I totally disagree with you
Dse 老師都叫你唔好用啦

用英文即係玩9佢

一哥比毅進仔傳染左？

People stepping people

好心講番中文啦
英文廢又要扮叻

secondary school presentation?

點解全部都係講緊今日暴力行為 而唔係回應 點解會有人願意用性命換取訴求 ,,而唔係搵出點解會暴力既原因?

啱啊，我從來都唔覺得我哋暴力

Threw white smoke?

I afriad there will be people stepping people

In the afternoon 4 o’clock

呢個政苦只係care d 玻璃

I am afraid

死臭閪祖宗十八代俾鬼屌撚緊呀

total dark 鳩

仆街點解個盧偉聰d英文可以差到咁
個外國記者問佢話點解立會一隻狗都無 點解釋
然後佢第一句就話 i am very disagree with the gentleman just said 又話咩立會入面其實有人 你噏乜鳩？？？

滔滔撻尻 求解釋

喇沙教撚到你啲英文咁差㗎咩

得3部，有部壞左

當住全港市民面前爆粗

firstly
secondly
last but not the least
people stepping people

呃too lune

toxic powder attack

people step on people
throw out some white smoke

佢up乜7
And ummm emmm we ummm

我諗緊我聽緊啲咩....

警務署長wow
um撚夠未 唔識英文就嗌翻譯啦
俾咁多時間你練都可以答到柒柒下

講廢話點解要四點

講撚夠未呀 又係toxicpowder

係我英文差定點？people stepping people？

And lastly but not the least

好心搵個翻譯比狗蔥

中信又唔見驚人踩人

屌咁係powder定liquid呀？

聽到好想嘔 疾疾下🤢

咩撚嘢廢9英文嚟

Toxic powder attack

total dark 鳩
people stepping people

omg
7出國際

笑撚死我

勁似啲中學生出黎用英文 present

所謂一哥嘅英文真係唔掂

已經好友善

阿1哥 你d英文

同band3 差唔多

唔好吠好唔好 啲英文好難聽

throw in some white smoke smoke 都throw 到???

d英文好失禮

請翻譯啦屌

聽到好撚嬲

we are afraid people stepping people

又背稿
又唔答人問題

yijin English goodest English in da world

4點幾睇d咁既垃圾

I totally can’t find the right word

佢啲英文真係充滿娛樂性

有REDDIT AC既即刻入黎幫手UPVOTE呢條黑警亂9打人GIF!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

聽佢啲英文笑到仆街

講乜鳩

佢地認監視左超過十個鐘
大家明啦

大家英文應該比佢好

留意下佢嘅身體語言！ 雙手緊握 代表對自己冇自信
證明連日嘅行動係有效！！！ 林奠條八婆已經知驚
只係死要面
我地唔可以俾佢停！ 唔可以俾佢回氣！！

toxic errrrr powder err at er attack

people stepping people
HKU grad d英文都廢都咁

Stampede識唔撚識呀垃圾 people stepping people 369

White smoke gas 呀毅進仔

Throw in some white smoke

當年嘅stephy都比唔上啦

署長Oral 係咪拎F

好撚柒啊一哥D英文，收皮啦屌你老母

點樣扔白煙 教我呀一哥

佢哋真係唔出嚟好過
咁講只會越嚟越多人出嚟

盧偉聰條仆街係咪認為議事廳無佢張相，所以偷緊笑？

Er... Toxic powder er....attack er.... my officer
屌 真係求其拉個中學生都講得好過你

777聽到啲咁嘅英文唔知心諗咩呢

errerrerrerrerr
umumummumum

失蹤左咁耐
進步左

*地獄

go back to primary school la ....by bus ar

唉屌 點解個政府可以咁撚無恥咁撚厚面皮
成個香港變成咁 佢地都仲可以出嚟講狗話
講句撤回有咁撚難咩

好難聽呀放過我啦

英文廢就搵個英文勁的警察出黎代答啦

佢係la salle咁多年其實讀過咩？ 杜汶澤英文都好過佢

佢應該係嗰啲比blue blood欺凌既死肥仔嚟

So you filmed the fucking Video before the "no choice" of retreat ?

有部話要留番啲電 繼位嗰陣先開口

Let me answer firrrst. I totally disagree ....
嘩啲英文差到咁 阿頭都答成咁 不如降番幾級學番英文先啦

大佬呀考DSE你講成咁我都笑9你啦

佢講好似冇with

thank you sir

得啦即係有retreat去做setup啦

people stepping people

我寧願睇你四個開枱打麻將都好過睇記者會

佢講中文都唔掂

4點收曬工

屌 講吓警犬預知能力啦

乜L野white smoke

Not respond to all demands ... uh for good reasons

又錄音機

唔洗嬲，佢地似比人屌完，d樣衰到

半點認錯意思都冇，又係佢地啱晒

佢好撚似大學做presentation拖時間嘅人

lastly but not the least 呀佢話

點解咁嘅垃圾做到一哥

重考DSE

the bill will die你老母

可能比毅進仔同化左

多釋拋打誒踏

我真心笑左，thank you盧sir

屌你f1學生都唔會用firstly secondly嚟講嘢啦

毅進應該背唔到咁長

777 回應晒，全部say no 姐

又suspension

佢果啲囉
果啲叫tear smoke呀

Sus你老母

suspend你老母

1哥英文連Janice man級數都比唔上

聽佢都曬氣 一味話好暴力
你回應咪唔暴力囉

學英文時間，人踩人英文係咩？

其實d記者可唔可以再惡d

李家超係咪直頭唔識講英文

林鄭：你咪衝出嚟柒啦仆街

肥聰咁都HKU...? 點畢業架

Thank you

Withdrawal呀fuck u

聽得出班記者同上兩次柒婆記者會啲語氣完全唔同 句句都係屌鳩佢民意又搞唔好 媒體又柒到甩轆 死撚左佢啦

屌佢班撚樣又幾勤力啵

stepping people

People stepping people....

迴避問題可恥

聽到林鄭講英文
聰仔表示：

第一句係咩 諗極唔明

People step people

睇緊 中撚晒 仆街冇撚腦 次次跟稿讀 永遠淨係識屌鳩人 講廢話 登佢哋可憐

買返嚟架嘛

又loop rule of law
死開啦
依家係rule by law咋

屌你，一哥提供深夜笑話

People stay people

我寧願佢講返 I can't find the right word

肥聰選擇性驚慌

啖你都話2020完立會會死
啖 你依家withdraw又有咩問題

Toxic power attack
毒粉攻擊

taobao嘅學歷

英文唔夠差
面皮唔夠厚
演技唔夠勁
個心唔夠黑

可唔可以用英文問比卡超

positive response? you called that positive? look at all of us!

唉聽錄音機聽到眼訓

btw張建宗專業陪企
完全唔知出嚟做乜撚

咁extreme 都無人傷亡

又播帶

廢話四人幫

呢三個最撚鍾意tear
一個tear gas
一個crocodile tears
一個tear爛張蓆

屌佢老母 listening呀？
聽撚到好眼瞓

攝鏡王 張建宗

笑到停唔到

Exactly
講埋出口只係當你一場例牌show

個樣腫咗嘅

林鄭幾時流淚

其實林鄭係咪驚朝早出黎俾人圍先半夜出黎播錄音？

依個一哥真係出黎搞笑
仲要一開波好有自信咁講「let me answer you」

啲記者好chur

記者又爆

咁夜仲要陪你開記招聽廢話
記者唔打死佢算係咁

有冇記者問佢
議事規條只撤回同押後處理
冇暫緩

不如估下佢地幾時閃人

記者朋友想暴動咁

拉曬班人先
再出黎定性暴動

唔俾咁屈張建宗 佢都冇出聲！

班記者嬲撚到 完全無答過野

記者好強攻

杜汶澤係拔萃仔

是但啦 都係柒

啲記者動晒真氣

即係唔會放過義士 屌你老母
係個冇法治嘅地方講法律？！

People on people

三個咋
張建宗罰企咋

成班記者想屌柒佢

以後dbs仔一定笑到喇沙仔面黃

林鄭：我話暫緩咪正面回應囉
除左wow之外都唔知比咩反應好

谷左好耐

辛苦曬啲記者

爆晒咪 記者好野

各有各問
你有你問
我有我答 戇撚鳩

“They throw in white smoke”

班記者平時都好平靜 咁次真係嬲撚到

盡心盡力打市民就有你份

Rule by man
Rule by condom

我完全唔同意

屌你老母喇笨二胺
染髮劑成份咋掛?

條八婆必咁耐都必唔撚出

I totally disagree
我完全唔同意

屌 張建宗係咪出嚟做紙牌人

stampede

有ot錢㗎 你老母

有錢我都盡心盡力啦

中文版？

食屎啦蘆葦聰

呢個ok

I totally disagree 中文版

Here

變左中文
我完全唔同意

服你老母

我完全唔同意

又諗起totally disagree

I have to disagree with what this gentleman has just said....

表演完英文oral
到中文oral技巧

OT 啊屌!

除左完全唔同意 totally disagree 之外 你仲識講咩

完全唔敢提3位義士 垃圾政府

服務市民=打鳩d市民

我完全唔同意
屌係咪考緊dse

笑還笑，輿論戰有排打喇唉，今日真係一個局

好心正苦搵人幫佢哋寫下稿溫熟先出黎

屌中文版

完全架空

班記者燥到
凌晨叫我黎聽廢話

刷 存 在 感
驚我地屌少佢地四人幫一日

聽佢地講嘢真係浪費人生寶貴嘅時間

屌你老母
條條問題都答同一個答案

陣間嬲嬲地話記者係暴徒拉晒佢地

警犬可恥

佢份稿中英對照

剛才我用英文都講過

問下啲鬼佬明唔明

伏 霧 市民

記者俾人包抄呀

有毒嘅塵粉 咁你d「同事」係咪應該危殆 我屌

中文版又loop 一次

剛才我用英文都講過
淨係掛住笑真係聽唔撚到你講咗啲乜

按摩啫

繼續吹 屌你

toxic呀powder呀

吊佢老母 係咁用rule of law 做藉口回應 佢把口講出黎仲難聽過粗口

守啲咩鳩？喺入面食飯涼冷氣？

吓 你剛才講英文咩？

有飯盒食 有補給你扮乜撚野 屌你老母

第一

剛才我都用英文講過

屌你老母 洗衣粉都有毒啦 誇撚張

真 聽到笑撚咗出嚟

啲記者好勁

佈景板撐場

佢地其實係咪靠google翻譯

之前唔退係要果陣退

你用英文講過？頭先你啲垃圾英文講過乜撚嘢

屌 中英講返一撚樣既柒野

盡心盡力打鳩市民就差唔多

有毒嘅塵粉 咁死左未

Yes.

盡心盡力服務市民
咁大個仔聽過最難聽嘅說話

講夠未呀毒粉
少少粉講到好似電腦大爆炸咁

好撚悶
講完英文到中文

又 totally disagger

佢話剛才佢用英文講過呀

第二

解釋唔撚到

自己答自己咁洗咩記者會

講劇本喇屌

英文???

大致完成
真係當你嘉年華打完卡就算

番到公司 有排講

偽進制3萬人？

有冇人統計 聰仔講左「唔同意」幾多次

公務員優質服務獎勵計劃警隊囊括十獎
警隊亦榮獲部門「最佳公眾形象獎」銀獎。此獎項是由隨機抽出的市民、全體立法會議員及區議員，從所有參加的決策局和部門中，投票選出公眾形象最佳的三個部門。

佢無答 佢地只係係咁發出聲音
真係屌晒佢地老母

用英文講過

I AM totally disagree

叫佢搵人幫佢打email

記者朋友

林公公個樣好似詹瑞文

D WHITE SMOKE 真係好撚危險

三萬

DNLM 三條人命，你地想點

中文版

四條友做緊中學project報告咁款
水平甚至更低

屌聽到盧狗Last but not the least 笑撚左
作文咩以家 都唔知作講乜柒

直接問點回應死左三個人啦

黑警怕黑呀

點解警方5點會預知9點有示威者衝擊立法會

班老野尋晚4點背稿到頭先3點㗎

係咪講緊比大家聽人多就成事

收皮啦 想引人衝就認啦

差唔多全線記者都食哂tear gas

你試下o到依家你
之後佢又播錄音

佢都識講佔左好多地方
3萬示威者？3萬佔到咁多路？

同埋佢再將英文個段講多次做乜鳩？

屌 咩地理環境 收皮啦612你又咪係照放班狗出嚟 無事嘛你個腦

賊眉賊眼

難聽過粗囗

冇退縮咁又撤退？1999

完全一樣

糖粉食得多都糖尿

我怕people stepping people

毅進制突然識加數 變咗三萬人

個樣閪撚到呢..

見你地個個雞飛狗走先敢離開禮賓府
如果而家喺度放風人人一齊返金鐘
佢CALL直升機都似

立fuuuu會大樓

又廢話

條撚樣要提幾次白煙

屌你老母真係睇撚到眼訓 遊撚夠花園未啊？
讀嚟讀去都係個D垃圾
不過記者既問題真係好正
立場哥哥同落地獄個個女記者
感受到佢地既怒火

立副會？

屌你老母英文變中文 內容一撚樣

中英對照

幾時

整合拓展100分

咁嗰日中信又唔計室內？

咩叫有限的武力
full gear？

people stepping people又出現

佢翻譯緊自己講個段英文？

仲要係solid

完全無回應訴求
指責係暴徒
話呢幾日有好多人有暴力傾向
你啲狗係6.12做過乜野
今日又係專打頭 圍毆單丁
邊個先係暴力傾向？

笑到仆街 我以為考緊dse

發白煙嘅野

一哥把聲震震地

屌你中英對照dump波鐘
下次做埋手語丫笨

中文版？？

屌又講D WHITE SMOKE

我怕我怕我怕

中文都講到一嚿嚿

屌你老母又真係中英對照

班記者嬲到

屌我依家唔識聽英文？？？？？

其實佢識背 不過次次上鏡演出有啲緊張

你full gear仲驚我地……？

無法同無辦法有咩分別

針對我地黎講，完全冇講過自己

會怕打撚到香港人爆哂缸都唔怕啦

佢直接翻譯英文
我唔同意你
I totally disagree you
人踩人
people stepping people

陳村粉

Lastly but not the least

Dllm真係睇到好撚嬲

淆到

唔講以為用碳疽

盧偉聰真係好撚廢 仲要衝出嚟答

辛苦晒啲記者朋友為我地爭取答案
但可惜條仆街柒婆都係無回應過
屌佢老母 厚面皮到

黃衫嗰個女記者好得意

中英都1999 真係好撚嘢.。。。。。

1粒催淚彈唔知勁幾十倍
仲要150粒

驚冇人聽得明

5點預言事件呢

衰過band 3 MK

放狗打人咪唔好嘅事囉
中信又唔驚人踩人踩
入立會就驚

柒婆個樣都未訓醒

你夠攞催淚彈子彈去攻擊啲人啦

一味講有味 你平時刷牙啲牙膏都有毒啦 唔好刷牙呀笨

9up 無極限

有毒既塵粉攻擊

金鐘站又唔計室內？

你老味4個返入去開枱啦
我要聽呢d野 我開cctvb都播撚左成晚啦

呢條垃圾口都震埋
廢柴，走開啦

要俾tvb不斷重播

白煙指你啲催淚彈？

老啦 口齒不清啦盧偉聰 退休啦頂

警犬直接認唔夠示威者打係咩玩法

警方話示威3萬 遊行先19萬
毅進制

重複又重複

Dllm睇到好燥底今晚唔撚洗瞓

嘩 不如你叫指揮官講啦，可以人地把狗口 吠得好聽D呢

心諗: 吊拿星，四點無得訓都要出嚟做佈景佈，野都無得講兩句

其實聰聰係咪未訓醒

點解佢中文都講到一嚿嚿

recycle yourself instead of your words

借位thx！！！
請求台灣變相政治庇護！！！

屌牙，最後一條

聽到好眼訓

條友講大話口窒窒

我屌你老母咁就最後一條唔好出嚟啦仆街冚家剷

重整策略：冇示威者就圍記者

屌睇撚左半個鐘都係講緊廢話
垃圾

唔撚講下612嗰150粒催淚彈又有幾危

英文屎都算啦
廣東話都講到1999

呢個政苦只係care d 玻璃
呢個政苦永遠都解釋唔到

張建宗嚟做乜？

問乜鳩落台

最尾依個問乜撚

下台就唔好問啦 佢撚會

企鵝想回家

最後一條咁廢

點解無lastly but not the least 嫁

又問落唔落台

最後一條問d咁既野？ 我都識答你啦

618真誠致歉大撚晒？？？？？
你話你真誠致歉我哋要受先得㗎大佬

睇完班撚樣d死人回應就知香港玩撚完

一路口震 一哥喎？豬扒飯呀屌

邊班人先暴力啊 班狗有冇爆頭有冇中槍
市民俾你班狗打到成地血

講到尾佢都係一個警察

5大訴求仍然冇回應過
成班冚家產
真係好撚嬲

取回立法會

你睇比卡超個樣幾得戚

點解會比到呢個機會呢三個人報復

陪企

早知訓教 錄音機支共

張建宗係咪嚟湊人數

樓上又中

最後依條都估到佢答咩啦

深夜啲三毛收晒工 淨返啲關心香港市民睇 直播啲留言好正常

唔答烈士chur住烈士先啦，講暴力佢地已經錄音機啦，答完又答

岩先好似有個女記者嬲到走左？

屌你老母咪走呀 答埋先
今日抗爭咁耐過黎答兩句就走

保安

咩都唔關佢事

難得佢地咁齊人
我係記者都會試下要佢地上演即場割蓆

屌唔好咁喇

又講廢話屌你老母

警察係室內使用武力受限制？

唔答記者問題嘅記者會

佢4am玩鳩記者，聽日等睇新聞點寫

又loop

一樣職位 起碼我明佢兩兄弟講咩

屌咁有問題有不足係咪要落台呀？

sor9ry 囉=真誠致歉

廢話

屌你老母，咁就完交代過咩

記者真係好慘
又要聽佢講廢話
我淨係幻想到每次想jot notes jot低班垃圾嘅答案
都唔知點寫好

劉江華2.0

企鵝九秒九

有邊個政治人物既記者會係咁撚多戾氣

嘩屌你就咁就走

柒婆對眼斬得快到呢

仲酒乜撚野會，慶乜柒回歸？DNLM

其實頭幾條都估到佢答咩

張建宗：我好眼訓呀 得未呀

走？？

最尾個條好心就俾個女記者啦

我好似聽到記者話 林太 點解你唔死呀

又聽心聲 真係錄音機黎

走啦?

我哋嘅心聲係問你幾時去死

下 咁就完撚咗??????
答撚咗啲咩

嘩屌咁就走

得問佢驚唔驚落地獄嗰條係高質少少

最後都用黎問下台

曬鳩曬時間

完 又係9UP

柒婆: 眼訓啦，走先

對唔住 真係背唔切

wa diu
咁就完左

八哥好得意唔好詆毁佢地

屌你老母 躝啦

道歉大曬？
打9佢再同佢講多聲sor9ly

無野吓嘩？話完就完
真係驚我地而家即刻去金鐘搵佢對話？

四人先成到團 局住搵佢

我覺得佢真係連佢自己 都唔知自己做乜

返歸訓覺

交代咗啲咩？

知英文差 背左英文 再即場轉返中文重覆曬大家時間

唉屌廢話連篇

icable 錄到呀真係有請我預左啦

類似呢d

屌你老母 浪費大家時間

屌等撚咗政府多日，四點鐘出嗰雙語記招撚鳩我哋？
點撚樣呀屌你

咁就完😮

終於等到

未來有好多工作
會做得更好

屌 浪費人生

傾都唔肯傾唔敢出黎面對 仲點聽
次次出黎講同樣嘅野

有毒粉末 重複又重複

dllm

答3,4題就走人？

垃圾 都唔知聽緊啲乜

認真, 邊度有答過問題阿
鬼打牆咁
loop 嚟 loop 去
一直答啲鳩答案hea鳩

一樣內容不斷講撚到臭過你個臭閪

我覺得盧警犬笑笑口

沒有

係咪有人話so annoying

睇完唔知點粉

屌你老母全程老屈兼答非所問

冇回過 3位烈士 屌你老母

咩都冇答過就走

好Lon9

啲記者嬲到

張建宗行錯路

咁撚廢都夠膽4:00開

on9

辛苦記者了 聽完得個吉

四點幾鐘聽埋啲垃圾

睇得出林鄭好嬲

聽完垃圾
大家早抖

4點鐘9up

屌 講咗嘜撚野 屌你老母 你錄音不如死去訓 我聽返之前果啲都得啦

wow 我睇撚左d咩

辛苦曬各位記者

屌 咁就完
記者: 玩鳩我

佢講咗啲咩
完全係玩9班記者

呢班仆街幾時死

乜撚都冇答過就死返去瞓
難為成班人唔瞓聽你班仆街9UP
屌你老母張建宗出嚟做乜鳩

笠水屌你老尾

歡迎收睇晚間新聞

答左乜

等咗我咁耐又係廢up

完全唔回應3個烈士單野 dklm

我諗佢應該係講stabbing people...
人踩人應該係stepping on people 同埋睇佢個款都係想作野煲大d protester 既行為

Up乜鳩呀屌你老母

得佢一個行去lift口

講咗等如無講
完全無新意
洗乜半夜開記者會

我嘅同事我嘅同事
警犬安全就重要
市民就由佢死 食屎狗黎

記得頭先一哥講過咩呀
1.警察室內使用武力有限
2.怕黑做成人踩人
3.非常害怕不明粉/煙

等人補充

又聆聽又溝通
死開啦

獨立調查委員會 提都冇提過

睇第一次都話 成個六月啲記者會都係咁架啦 佢會為佢鳩up 負上代價

on9，答左啲咩

屌你老母 有答過問題？

屌 好撚後悔唔撚去訓

未訓醒

係咪純粹為左飲早茶先四點開記招

612中信又唔見你話驚人踩人 我屌你老母

深夜西波

咁撚無聊點解要4點開！！！！！

蘋果熄live前，聽到鬼佬記者話so annoying

連記者都屌9佢

張建宗係夢遊過黎？

擔心人踩人，笑撚死

晒大家精神，4點幾搞啲咁嘅嘢乜7都無交代到

仆街，發覺原來我唔識人踩人嘅英文係咩

諗住四點開一定冇死啦
點知班記者咁勁

What's the point to hold this press?

激下佢咪好 死咁啲細胞早日收皮

吸exp

屌呀
掉催淚煙落地鐵站嗰班咩嚟呀

不如擺三部播音機出黎好過喇
至少可以準時播
唔會遲到

都要出嚟做個樣架大佬 24個鐘之前先post咗篇嘢出嚟

屌你 以為要講咩 講廢話要4點講？

明明聽到有記者問烈士 又扮聽唔到

全部都係廢話

渣ga一問下台就閃

個一哥自己做人肉翻譯機，嘥曬啲問題時間

張建宗呢

咁不如唔好開 屌你

有記者問你點睇有烈士自殺又唔敢答

people stepping people 人踩人

乜撚野訴求都冇回應，七婆好野啊

記者： 「屌你廢話瞓醒先講啦！」

俾著你都嬲啦

屌 又係講廢話

777會唔會返去訓覺呢

聽錄音帶記招

Worthless cunts

屌

死全家咁既西面，預計中既廢話⋯⋯

冚家產⋯⋯ 食屎啦⋯⋯

開左等於無開，4點鐘玩記者同市民

屌唔好侮辱狗狗啦

佢特登唔答

試預知未來

In conclusion, it is totally bullshit.

曬撚晒啲時間

屌笑死 打牌咩 三缺一呀而家？

到底我聽左啲咩

邊個位有講?聽唔到

廢到冇得再廢
講完好似冇講，火上加油
不如唔好講啦。

明知佢9up捱撚到4點睇佢講半個鐘廢話
問親有3個烈士為你施政而死就遊花園
然後下下9up有毒粉毒煙毒液
完全spin開成件事係因為施政無能導致

唯一笑咗

你老味
佢話要追究到底保護義士呀

多謝林鄭同盧偉聰成功激嬲返香港人

屌已經唔撚洗佢出聲
行步路都唔撚識

我覺得我英文水平拍得住一哥

屌佢老母，問非所答嘅

屌你老母 3個烈士完全唔答

垃撚圾 真心你播番上次d 錄音轉左個日期都得啦

林鄭唔敢回答有 三個人因為呢件事而死

以佢d 英文黎講好辛苦架啦

張建宗心諗：yeah！唔關我事，又過到骨

佢講咗幾多粒字？

佢好睇唔起d 記者

份稿+啲答案plagiarism

張建宗: 終於收工可以去飲早茶

我地仲嬲

Toxic smoke

係有就好 毒死你班仆街

曬時間聽佢廢up

根本就唔係開俾其他記者，純粹係開俾紅底報社聽日打輿論戰用

垃圾桶2.0

今日記招總結=nothing

不斷強調D粉 懶好人咁話為大家安全唔衝入去
今次就放煙
屌你老母 上次D示威者咩都冇你開槍 咩玩法

我feel到啲記者好撚嬲

佢咁答法
本來對衝擊反感既和理非
分分鐘又轉番去支持又黎多次百萬人上街

聽唔撚聽到3條人命你點負責呀屌你老母
聆你老母聆

不如佢下次就咁放篇稿出黎算喇

啱啱睇完，屌佢老母啦

people stepping people笑到仆街

聽完都唔知佢講也鳩

有答過野咩 一路講個大魚大肉酒會

記者好正
你話天堂留左位比你咁你覺得而家會唔會落地獄呀

On9講廢話嘅

班記者4點黎聽d 咁既垃圾，肯撚定寫到有幾臭得幾臭頭先問問題已經火到

屌你老母 哂鳩我時間

記招重點: WHITE SMOKE

犧牲左3個人既性命
我地點暴力都唔夠條八婆冷漠&言語暴力

佢冇咩所謂 做埋年尾退休

應該林斯 李家超 一哥 張建宗4個一齊打完牌
咁張建宗咪坐順風車一齊黎埋囉

浪費香港人寶貴嘅27分鐘

不如出新聞稿

張建宗都出黎做紙版凳腳
dllm事件罪魁禍首之一臭西驊呢

你係咪真係楊岳橋

佢一定得罪曬阿爺

我夠係
撤回未一天都光曬
死要面

政府只care 爛咗嘅玻璃、好撚危險嘅白色smoke定粉塵

屌你老母，又係一條問題都無答過，記者真係辛苦哂，今次啲問題幾有水準

垃撚圾
一句都無正面回應義士直言
係唔係佔領立會呢個手法
仲未強烈到足以令你聽到民意？

拍得住only
ching渣左d wo

p牌黎嫁

大家早啲休息 今日唔會係完結！

呢條林鄭真係唔識㗎喎
法治衝擊？
你DQ 人唔係衝擊呀？
你推逃犯條例唔係法治衝擊呀？
越睇越火喎！
嬲到我丫

Stampede都唔識 笑撚死

五大訴求呢？
成班垃圾高官

下次帶助聽器出嚟啦仆街

睇緊now
報新聞個李臻都係dbs仔嚟
唔知佢聽到一哥啲英文有無偷笑

屌，成日話呼吸困難皮膚紅腫講到好似生化武器咁
平時黑警啲胡椒噴霧同催淚彈咪一鳩樣，處長話非致命最低武力黎嫁喎

人地話擺空城計係因為怕人地熄燈同掉白色煙

叫你回應走左嘅3位烈士 唔係叫你遊花園講廢話阿死仆街
真係唔撚死都冇用！！！

4點開講廢話
辣㷫埋啲記者

建議民陣考慮周未再搞集會/遊行 和理非係時候又出動

4點開垃圾記招係咩心態又唔係交代啲咩
消耗記者觀眾工作人員嘅時間體力
個個風頭火勢都無乜時間休息啦，仲要係到嘥時間

有個記者問佢3個烈士同有班視死如歸衝入立法會
佢表情明顯有變化，但避開冇答

借位問 如果俾廢老針有毒粉 (石灰粉 染髮劑?)

應該點破佢

0

個八婆半夜三更講嚟講去都係啲廢話， 記者同觀眾都火滾啦

好正常
你試下返下噤耐工
又熱又辛苦又危險
點知播錄音

睇完，正一垃圾
我朋友話佢唔想睇
都係講埋晒啲廢話
死都唔肯撒
睇完更激氣
佢講得岩
我越黎越訓唔著

三條人命 你一句都唔回應,好嬲

都唔知佢出嚟做乜

now林奠走嗰陣錄到有記者勁大聲講 唉

最尾好似聽到個外國記者講

咁係四點搞個記者會用意係乜鳩
聽你班錄音機係到背稿

好心下次d記者全部唔出席。
睇佢見到冇人咩反應仲好啦

好眼訓呀 黎企下好啦

成班錄音機，講嚟講去三督屁！
明知唔會正面回應訴求，但都捱眼瞓去睇！
屌，浪費時間

佢唔答咪次次開記招問到佢答為止

可能楊生啱啱申請無幾耐
sorry我ff太多

表埋個態先訓覺

港獨之母

講英文都好啲 聽佢地講母語真係覺得好嘔心

連燈仔上網齋睇都滾到咁，更何況啲記者仲要事前預備事後出相出文

唔怪知得要四點幾先嚟開記招 林鄭月娥鬼撚咁多

一係唔出嚟回應
一係出嚟講廢話
個垃圾政府究竟想點

咪撚比D仆街分化到呀

講得好

班撚屌真係唔知宇宙漿辣㷫記者下埸

聽到由777口中講出「香港係法治社會」呢句說話，感覺真係好差

我未撚訓醒
聽到到一哥話強烈譴責今次既暴力事件
有人扔白煙既物體同埋扑人
我load左兩秒，心諗你做乜屌尻自己d手足
仆你個街原來講緊示威者

記者都忍唔住叫佢落地獄

大家記住
以死相諫係冇用㗎
柒婆聽到死3個仲笑笑口
所以我哋唔好白白犧牲
要一齊搞到港共收皮

睇完超級嬲 講多次唔係分化
但根本全日都係跟住呢三條友報復既劇本走 好成功咁分散左遊行既人 再好成功咁塑造暴徒形象同證據話你班人犯法
你地睇多次比卡超忍唔住笑個樣
係你地親手放生左呢三個人
記住今日佢地個樣 唔好再犯同一樣既錯誤

4點個個記者無覺好瞓肯定燥底都要突個龜頭出黎畀人屌

俾我都嬲 辛苦咗成日仲要凌晨4點走嚟開記招

嬲撚到 四點聽錄音我睇新聞稿唔好？

張建宗=當年劉江華？

3位烈士呢？？？？？係咪當佢地冇到？？？？？？定覺得佢地全部都係為情自殺，唔關佢地事？

記者問得好

people stepping people
人踩人

乜撚嘢！笑到仆街

無幫助? 係你唔想做咋

呢點好明顯死症答唔到
睇死佢避足一世都似

其實肯定係有機制講明事件後幾多個鐘內要開記招...唔係既話一定聽朝先講啦

好擔心有義士又睇唔開
呢個仆街政府真係令人好絕望

唉屌 好撚嬲
明明聽朝晨咁早要起身返工 但都想睇埋記招先瞓
你老味你答乜撚嘢呀仆街
晒鳩曬大家時間

嘥鳩大家啲時間講一堆廢話

狗: 情緒問題而自殺

On撚鳩

你去call北姑都唔驚梅毒la，驚石灰

佢同人講rule of law
笑大人個口
難聽過粗口

盧同學喺牆上面封遺書已經比警察抹走咗

記者朋友寫點樣落筆剪片啦。
呢個政權唔值得為佢護航

真係好撚慘 凌晨4點聽佢講半個鐘廢話佢d答案我地都識背啦屌

屌你老母閪又講埋d垃圾

今日mvp 記者…

屌佢老味 林奠當自己係咩
打飛機自己真誠致歉 就老鳯要香港人接受佢道歉on99

屌本身好眼訓 笑到醒晒

講完英文又用中文講多次

屌佢老母，嬲到瞓唔撚着。

天堂直射落地獄果個窿可以盡快出現俾佢嗎？

明明係人治社會

希望下次其他記者搶緊聲既時候聽到有人問三位烈士果陣即刻停聲，睇下佢有冇得避

佢考通識應該0分
唔怪得要取消LS

應該會比呀頭鬧

林奠：屌，又關我事？你問隔離2個喇屌

開個記招俾聽日班廢老打飛機
屌佢完全冇去答問題同去解決件事
淨係想解決示威者

咁邊個影佢嘅反應俾你睇？

收幾十萬乜撚都唔做都算 屌你老母行步路都唔識
我屋企隻狗都可以做到政務司有餘

立場：石灰會導致眼痕皮膚紅腫呼吸困難 情況就類似催淚彈胡椒 警方就話佢地既武器非致命性攻擊性低同克制 但石灰就係危險有毒令警員受傷既
補充一下612投擲左超過150個

好似係立場新聞講

盧蛇Kong u 尖子黎 唔好笑佢得唔得

有冇chem 手足知消防處驗到個啲係滅蟲煙霧彈嘅成份
個一哥格硬講撚到好似掉咗核廢料入去咁

屌你一開始係度話咩兩個景象 一個係和平示威另一個係衝擊立法會 支持和平遊行但強烈譴責勇武
根本有心挑撥離間我地！！！
文宣！！！洗唔洗搞份公開信澄清we are one???

本身好眼訓 嬲到醒返曬

成個記者會係挑釁

大家早抖

避囉
撚吓佢都好

呢句又係難聽過粗口，以前就係，有你做特首一日都唔會係法治社會，因為你成日擺龍門，係要誤解法律條文

佢地放彈=無事無毒

精良部隊唔係成日去受訓，又用歐洲野，成日話自己世界定亞洲前列架咩咁都驚，唔好玩啦

張建宗：

問完提都無提

本身愈睇愈火滾，之後一聽到people stepping people即刻笑出聲⋯⋯

狗官

三條人命都笑得出
你以為係你地幾條友ge狗命咁低賤呀？

講兩句廢話當交代左

咁其實係咪講緊陽萎聰講大話
佢又話啲氣體搞到班狗眼痛又呼吸唔到
十幾個受傷
真係有咁誇咩?

到底係抹走遺書個陣，佢地係抱住咩心情去抹

政府新聞處

唔開都無咁好玩，點知你一開就講d 咁撚廢既野，

記者快d 大字圖，
林鄭凌晨4點記招繼續漠視示威者訴求
林鄭對 3 義士犧牲隻字不提
⋯⋯

記者今晚真係辛苦了

笑死
原來記者會係為咗罰張建宗企

今次又學到石灰個級數原來勁撚過橡膠彈 催淚彈

下次警方不如交換武器好無

屌你老母喇 凌晨4點聽你地係到9up
識唔識答問題呀
講埋啲垃圾嘢
無重點就唔好開記招喇

廢老可以無視 唔講道理既人 你唔會講得贏佢

林奠：問題太多，我下次再答

鄭大律師係唔係呢世都唔會出嚟㗎?

嬲到訓唔撚到

求其撻個化學名出黎好似好恐怖咁
你唔好話畀人淋一氧化二氫?

配合tvb放大
班廢老真係信
好可悲既現實

冇野講過

不分化，不割席，不譴責!

盧偉聰ielts有無6

佢依家惡法殺人過唔過意得去 我信地獄一定留左個位比佢

寧願佢講多次cant find the right words柒出國際

Lo: afraid of people stepping people

個政府點玩你，
你就點回應佢

個陣閘入面班狗齊裝有豬咀架

柒婆同佢身邊班狗官必遭天譴

好老實講，到今時今日仲有好多藍絲同一啲和理非覺得，3位烈士唔係因為有政治訴求而死，去何韻詩ig下面comment都已經見到一大堆

利申：好撚柒嬲。

淨擺cam, 記者去哂食宵夜會點

本身就唔應該睇黎浪費時間
依家睇完佢聽到三條人命個反應嬲撚到訓唔到 屌

四點唔訓就係聽你呢班人錄音機

自創英文新詞ppl stepping ppl阿！
簡直係天才啦

求下大家唔好再做啲一時之快既野
你滿足左自己一時既英雄主義 得到啲咩？ 換黎呢三個人翻身既機會同自己俾人拉

希望各位灰心嘅人睇到班仆街嘅回應都知自殺冇用
留番條命日後有福同享

警犬誇大不實係慣性手段

黑警一定秋後算帳
一輸就輸十年位巴打

唔可能全部啦
有黨81-85台
同埋堆共報

我覺得立場林彥邦講得好
佢話啲症狀完全就係催淚彈嗰啲症狀
我肯定催淚彈勁唔止十倍

睇完我都唔知好嬲定好笑好
唯有用番盧sir果句“大家唔好笑住”

英文3差唔多啦

發夢喺中排 想知單個嚟計 石灰同催淚彈同噴椒 殺傷力係點排?
利:想多啲論證博廢老

係用黎講比班藍絲廢老聽
因為班仆街冇感受過咩係催淚彈 胡椒噴霧 以為好撚小事咁
黑警全家落地獄

CLS DLLM

食屎狗 林鄭同堆垃圾官

佢老味淋奠一開口第一句就想玩分化
都痴撚線

下次可能話被人淋二氧化碳同氧氣

凌晨四點開記招講垃圾
仲為左等佢唔訓 屌

真係好撚犯賤
明知係錄音機都要睇
屌你班契弟中一次英一次就當自己答左幾條問題
四點搞埋呢啲
好嬲呀

Police steeping people咋 on99

佢實支持和平架
你地遊行十幾年佢有回應過咩

黎緊睇下有冇建制文件睇喇

佢都差唔多㗎啦
佢講嘢啲grammar錯撚到呢

Lastly but not the least (盧偉聰, 2019)

2.刺激性 人經皮：250mg（24h），輕度刺激。
我真係屌你老母 拎黎做facial都要一日先痛

必須起義

佢地講既暴力行為有毒化學物品完全係講緊自己

帶住防毒面具吸入有毒氣體

法律嚟講可以向公眾發出虛假陳述咩????

你一早回應示威者訴求
一定唔會搞咁
而且仲搞世代撕裂 警民關係破裂
依兩樣影響最深 冇20 30年都唔駛旨意搞番好

點解次次d記者都要搶問 又唔係有錢分 點解唔提早夾下問d有意義d既問題

[總結］ 慮處長既回應

慳返大家時間

睇完之後......屌
佢講左咩？一定唔係人話，聽唔明

唔該哂

浪費時間

睇住林鄭個死閪樣都想打佢

佢唔好扮痛心啦 好撚想嘔呀 屌佢老母

大家要記住責任在林鄭 唔好睇完佢個記者會比佢分化

和平示威；200萬人視若無物
勇武抗爭； 被社會譴責

我明和理非既人未必認同勇武手段
但要記住 兩派系人目標一樣

五大訴求

只有兩邊合作才能有機

只要唔割 我夠膽學三哥講 政府 就贏既機會係零

記者問完咪照答：我地政府日後會多啲同唔同階層界別嘅青年溝通blablabla....根本都冇正面回應過記者問題

真係好撚嬲

淋乾冰？

Tear gas 學名

Q1) 催淚氣體其實是甚麼來的？甚麼成分令人嚴重不適？
催淚彈 叫做 CS 氣，化學學名太深不用記，CS是兩位美國發明家名字簡寫 (Corson and Stoughton); 其實不是氣體，在室溫是白色片狀晶體, 要以溶劑或熱力產生煙霧o
刺激粘膜, 通過攻擊的酶, 令人不適
化學名稱是2-chlorobenzalmalononitrile 鄰-氯代苯亞甲基丙二腈
化學分子式為C10H5ClN2

天堂留個位俾佢，引渡落18層地獄

完全係中學考oral level

而家要打3條線,
第1條, 盡快諗計幫琴日上鏡沖立會巴打們離港/領事館政治庇護
第2條, 文宣戰
第3條, 區選

我笑撚死咗依句

撞爆玻璃門就要開記招
琴日班廢老出黎亂鳩咁打人就冇事發生

林鄭：正！返去瞓埋下半part教

用佢地既邏輯
C6H12O6 同 NaCl 都得, 反正消防未驗之前都係怕怕的

仲有佢成日講個句依法辦事

本身仲諗住課一筆過
依家會課月供比立場

地獄都未必收佢啦

記者當面問問題都溝通失敗啦

FOCUS 返要做既野
刻不容緩

同班廢老講
咁驚石灰咪食豆腐花
驚苯二胺咪去剪髮染髮

或者直接話催淚彈有機會令吸入嘅人死
石灰苯二胺唔會

聽日實有班癈佬拿住個化學名以為係生化武器咁針呢個point，有無其他日常野都會有呢個成分去破左佢

三條人命 有哂遺書講到明比你知係你逼死佢 都可以繼續視若無睹 落地獄唔夠 要你地全部子孫世世代代一齊落地獄呀屌你老母

我用返B哥哥嗰句
九唔搭八

掛住問今日同5大
利申提起先醒起

btw啲煙唔係狗放咖咩？

講有毒粉末講到生化武器咁，屌你老味full gear驚石灰粉。

根本佢地由一開始已經答非所問全部問題都係用一句去答，講真咁樣嘅答法真係可能連中學生都答得有條理過佢地

早知唔捱眼瞓睇live
同前幾次講啲野有咩分別

盧偉聰答個兩次直程只係英轉中嘔翻啲稿出黎
林鄭答咩問題都係講示威者暴力
將暴力隻字放到無限大

辛苦哂啲記者
凌晨四點係現場聽錄音機

林鄭：去食老麥早餐lu，呀宗仔你頭先冇講過嘢，你去買啦。呀聰呀超你地要咩？

我屋企個兩個廢佬信到十足今日中午兩老輪流打黎問我係邊，暗示我，唔俾我出去七一遊行真係一有一老，如有一草

dllm聽盧狗講啲濕鳩英文都聽撚左一半時間
其實都預撚左你地係錄音機咖啦
不過下次可唔可以prep好啲先出黎柒

下次會唔會直接讀translate error出黎

full gear都可以搞到紅腫唔洗講都知係蚛蟈製

正確扮工態度

一哥：將自己警隊所使用既暴力行為 、使用噴射液體、粉末、妄想暴力，全部推比示威者。

柒婆：逃避3名死者、以講道歉兩個字就當回應，態度照舊厚顏無恥。

比卡超：垃圾、人肉錄音機

仲有個企出黎邊撚個？

想知佢度左幾撚耐

辛苦哂各位記者

其實苯二胺同石灰粉好似兩樣嘢黎
大家係咪搞錯左

佢過黎等飲早茶咋

膊頭有花既全部同我入黎

個記者會廢到痴線

狗長有冇答到5點已經知9點衝入立法會??

背好哂稿
但係份稿入面冇準備呢條問題
唯有是但背一個答案出黎答
唔好咁苛刻啦
我啲第一就係咁拎返黎

Dse同到一哥啲人一組實喊撚死
又廢又壟斷發言 爭撚住嚟講
以為自己好有point

英文太長一哥唔識讀
Toxic powder咋

因為連記者會都唔洗開
而家搞到佢地訓唔到要開OT 嘛

梗係冇啦，只係識people stepping people

琴晚開枱16圈搵佢過黎凳腳姐

鼻敏感都呼吸困難
畀蚊咬都會紅腫
仲話係第四類定第四級危險品

Phenylenediamine is so唔識讀

全段都知係播錄音 冇乜feel
佢一講呢句嬲到仆街

又講廢話 肯撤回未？

盧狗得一段稿都唔講好啲
查好字典先出黎講啦people stepping people
又要做錄音機 屌點知壞嘅
Lastly but not the least 果然係毅進仔

咪就一哥覺得今次放煙對你地好仁慈
又專燈強調點解唔清場
靠tvb帶d信息比廢老
跟住不斷強調點樣暴力法 又放粉

今次真係草木皆兵

佢地份稿
我地連登都可以度到出嚟
英文嗰份會好睇少少
不如以後我地出稿
你地早少少出嚟讀啦
俾班記者抖下啦

吓 英文嚟㗎

一陣讀到好似讀beginning果個咁，比班細既笑就廢事啦

辛苦曬一狗臨時要將份稿中譯英
toxic powder attack

但燈係入面班狗熄先。。。

又幾撚有創意喎

老人家年紀大夢遊體諒下

講廿鳩幾次話自己好願意對話
但民主派主動話想同你傾你又turn down人
然後又話自己願意傾

思覺失調？

點解呢d prep都唔撚prep既人係我地高官
屌你老母我做present仔都會prep好查好字典同預人地問乜啦
收十幾萬一個月people stepping people都講得出都痴撚線既

明明有 press secy 係度，專登唔安排記者一個個問，扮聽唔到

Sorry 唔小心按到

呢排興

考評局同狗局一樣 有既定機制投訴
不過人地果個係真係work 可以重考

張建宗返去寫網誌：我夢遊去咗記者會

比卡超出黎咪就係屌鳩前日撐警集會囉
別有用心暴力傾向

第一日聽佢地9 up呀你？

你地暴力都係因為我做錯左
你覺得會佢咁樣答？

眼訓
體諒吓

搞到我依加又瞓唔到 好想發夢去屌哂佢哋咁多個老母

今次記招係講今次示威者既暴力行為 其他無關事不作回應

屌，如果個個係佢地自己屋企人佢會唔會咁講呀？一D同理心都無。

因為今次記招剩係會跟稿讀
其他問題就can’t find the right word

琴日班撚樣就唔暴力
爆塊玻璃就要4點開記招譴責
張建宗仲要出黎做佈景板

一氧化二氫

香港人嘅稅金

出糧畀咁嘅廢物
當催淚彈咁啡走曬
送去中國

//It is also an ingredient in hair dyes and is occasionally used as a substitute for henna.//

即係其實根本搽上手都唔驚

唔係 我問佢地啱啱衝入立會 開鐵閘果下粒煙 唔係狗放㗎咩？

剛才應該有 press secy 在場，本應安排點記者一個個問，我估佢專登唔咁做，跟住咪唔想答個D扮聽唔到。個安排好唔 pro

依題冇問到，問左好想知會點應

你確定有？

接觸佢100%會死架

睇記者會唯一令人舒服啲嘅地方係可以睇記者喝啲狗官

睇緊bbc 連個評論員都話林鄭冇答過問題

佢想玩分化，唔好中佢計，香港人係一體的，不割，不篤，不指責

[深度分析]何謂暴力

我代答： errrr.....I can’t find the right watch

Errrr......

[文宣/請廣傳]回應特首林鄭月娥記者會聲明

I can’t find the right one

聽完林鄭講野，真係火滾到訓唔著